【光頭佬剛愎自用】皇家馬德里球迷冬季吹水區（93）

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
班拿貝出面都有個官方櫃台可以俾你買飛
另外櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas提供

開post temp

光頭閪醒醒定定呀屌你老母

無心情了

皇馬要贏
法國幫要輸

拖

此季已完

最已陣
勝利十一人
後備坐到呆晒覺得自己唔會上倒正選冇晒鬥心
Asensio Theo Ceballos嫁錯郎啦

辛都間唔中有15分鐘跑下

theo同施巴就要登尋人啟事了

其實對閘已經踢到就死 最記得出theo係同細路同時出

hakimi嫌佢騰雞腳震又唔補隻右閘 積仔病完仲要場場90" 有咩就剩靠拿祖左塞右塞

肥牛上場證明自己係擔泥佬替身
廢撚到呢

抵啦迷雲狗

華仔是無辜的

今晚皇馬準備豬波

全力支持切爾達

Lm

出左陣容落飛

見撚到acherf已經唔開胃

屌係achraf

留名

卻米摩踢到死未
等睇70分鐘伊換辛

佢地歇冬後第一場點踢撚到死啊

竟然無賓周

傷左 以為會紮住踢 好失望

隊長係咪傷咗?

［推到完場］切爾達vs皇家馬德里(皇區)

即討

咪就係 我以為眼花啊陰公

猩猩條比目魚游左落佢到

有生之年可以睇到皇馬踢歐霸

佩狗出手未

繼續唔買人啦 ，切爾達和到都係負碌咋

施狗話唔買呀

快撚d走啦屌你老母光頭佬

講緊郁鳩光頭佬咋

又和一場 我就睇下佩狗忍得你個閪佬幾耐

起碼忍到落歐霸為止

光頭佬剛愎自用
今季入面呢個topic可以重用幾多次

光頭佬

Topic直接: 光頭佬躝！

簡單又直接

咪撚簽人呀 我要睇原陣呀

繼續失分 快D炒光頭佬

宜家先1月8號 我估光頭閪過唔到呢個一月了

要失多幾多分 佩狗先會做野

442陣又失分

你放心 仲要打維拉利爾同華西

1月, 黃潛+華西
2月, psg

拖舟：都係433好，賓周 你紥著上場

其實2月對psg一定係佢死期架喇係睇下有冇得提早

比目魚抖下先 機C 你打右翼

好撚心佢作為一個男人 搞到咁就自己執包袱啦

堅持理念到咁失敗 係為球隊好嘅話一係開竅 一係辭職啦 已經冇分可以失 唔撚想睇歐霸啊屌

踢左半季贏Eibar 6分

疤狗完全有能力送分比其他隊去踢皇馬落去霸氣盃

猩都入兩球牙朗你想點

利申冇睇

宜家左，右閘，同阿朗都唔啱打 4312，冇哂上季統治左，右兩邊能力 ，阿朗應該打返左，入前鋒/isco假9，中間就摩迪/卻出一個，出高仔/施巴打啦

isco, 摩笛, 卻, 米路, 高仔
每場只可以出3個

⚽ ⚽ Kylian Mbappé 9' 75'
⚽ ⚽ Neymar Jr 17' 43'
⚽ ⚽ Angel Di Maria 24' 74'

正
買定巴黎其他

低鳩能, psg打盃仔都咁撚強陣

第2球
馬些路我屌你老母

第一球如果放畀牙朗應該會上咗腳先之後推兩步就畀人封晒位
輸第二球可以冇人mark畀人輕鬆頂入

好彩冇捱眼瞓起身睇

係咪佢自轉完就畀人打反擊

仲有冇人同光頭佬護航

全場佢都戇鳩鳩

昨日既因
今日既果

光頭佬終於折墜

睇左場西波都算
仲有戇鳩連馬卡報都唔知就出黎9up
你除左叫春都算正常

fb勁多ronald out

垃圾皇狗

到你做下一個傀儡

有班撚屌皇迷係咁

哩D 正宗勝利球迷，阿朗上季咁勁，咁快就唔記得，雖然阿朗近排真係可能掛住啪啪啪同湊仔，回哂塘 但係賓周馬哩D 廢足咁多年就真係應該躝

不如踢返左右翼啦 （廢翼機c唔計）

戰術唔變到頭來都係變燒味波

慶祝拖舟領軍和波
成功穩定更衣室氣氛
唔講仲以為皇馬係護級份子

和和氣氣

耶子>光頭佬

法國獎門人

事實聯賽佢真心廢
r聯等佢 carry

古迪咁廢，連達陣王之流都唔會聽佢枝笛

笑死

以和為貴

隔離疤買左古天奴
更衣室氣氛一定大亂
我皇有機啦

訓左無睇 今次又輸咩
Btw 買人未⋯⋯

垃圾皇輸波邊洗理由

今場輸你啊隊長

睇返live post,你小氣薄又多咗個vip

第一球卻老俾得好靚

覺悟未呀光頭佬？

拿，迪馬後備黎

準備比巴黎屠殺+無歐聯資格

訓左無睇，大炒對面對多粒

法國人領隊永遠帶比人驚喜

竟然有生之年有機會睇到皇馬踢歐霸 佩狗

下一步帶領我皇出局國王盃

唔睇馬卡/阿斯報我都唔知信邊份報紙好

好彩訓咗冇睇，太垃圾 .. 新人又唔用，買嚟擺 卻摩米踢到 2046 阿朗踢西甲繼續啞火 ...

冇咩事都係潛吓先，畀 PSG 炒 456 真係要深潛

咁都可以失分
Bale 著火都冇用

踢歐霸呢啲咁撚遠唔講啦
我淨係知做硬十六郎

FF
根據以前既定律 佩狗唔買人應該係草緊錢買世界盃神射手

我相信係阿傾

馬會唔知開幾多
訓身買對家

唔好等到做左神射手先買
而家一炮過dum曬啲錢落去啦屌

出機司個下已經知道光頭佬想失分

阿朗係聯賽到底想點
入波急跌到咁

老人家草緊錢買棺材

我聖兩粒無助打救我皇

Btw 賓周求下你幫我聖吸傷

睇唔透丙朗係跌watt定踢養生足球等世界杯

炒拖未

下年等踢歐霸

Guti=新加度素

好彩冇睇
光頭佬收皮未

唔覺得提子有機攞世盃講真

垃圾皇

佢依家好落力，係咁射喎

我都想 但莫講話阿傾 買個後備龍都妹下妹下咁 痴線

係占士，今天夏天廢占愛回家

光頭從中作梗

做左廿年皇迷，未撚見話皇馬買人咁撚扭屎忽花

前四不保~

佩狗求求你快啲發癲啦好嗎?

陣間癲起上黎賣isco 高仔 牙朗籌錢

最衰係伊斯高成日扭屎忽花
搞到買人都扭屎忽花

好似james咁一腳出波乾淨利落咪幾好

施丹怒道：不會每星期都談聯賽冠軍！

【體育】皇家馬德里西甲又失分，現落後宿敵巴塞隆拿16分之多，主帥施丹賽後在記者會上一臉不悅，帶怒意回應記者有關聯賽爭標的提問。

「我們不會每星期都談及聯賽爭霸！」施丹罕有地怒道：「如果我們繼續失分，就贏不了冠軍。現在必須逐場比賽踢好，爭取勝利。」皇馬於周日在一度領先下，被中下游的切爾達逼和2:2，繼歇冬前在國家打吡被巴塞隆拿大炒後又再失分，國內戰績遠不及歐洲賽或上月贏得的世冠盃。

冷靜過後，施丹分析這場比賽：「我們都為戰果感到有點生氣，不是為上半場，而是為下半場。我們決不會為此高興，尚有很多發揮更好的空間，因為我們沒有踢好90分鐘比賽。」

「我們面對一支表現較己方出色的球隊，他們施壓得宜，而我們失敗，太容易失去控球權，所以必須深入地加以分析。」法國球王續道。

買人未啊屌

唔講聯賽冠軍 講前4
法國閪人

表現較己方出色的球隊
咁又係既 未來歐霸隊 點同西甲中上游球隊打 和到都要落街慶祝啦

佢地一心一意尻到完場 點撚知後防又垃圾比人追和

如果世三 阿傾真係加盟 大家估下會賣邊個
（p.s. 賓施馬球王為非賣品）

人地疤領先緊咁多都買人，我地仲係到on99

攻守都亂黎 又hea 光頭佬都仲未識醒 學雲加做慈母

巴利唔傷真係屈機 可惜

唔好話買人
琴日條後衛線柒到唔敢睇
雙華中堅拿祖右閘仲好
夏雞美去b隊踢住先啦

DLLM 光頭賊！
還我占士呀屌

下年終極FF:
第一陣:
Hazard kane
dybala
isco kroos
casimiro
Marcelo ramos 華仔 積仔
Courtois

第二陣

辛 阿朗 Bale
摩迪 高仔 施巴
肥牛 拿祖 細華 新右閘
Navas

現實:
阿朗 賓周 機司
modric kroos
casimiro
Marcelo Ramos 華仔 積仔
Navas

光頭賊炒得未 國家打毗又大敗

訓醒好早啲返工
法國教練只會險簽

今年仲衰過76雞胸個年
起碼上半季踢到識飛
占士又係主力
屌你老母光頭佬
抵啦玩4312閪左成半季仲係要咁出

諗下諗下就算簽左世三 傾
條白痴仔都係排個on9 4312
都係冇撚用

依家佩狗唔識暴怒照下拖舟肺

原來仲有人吹奏拖

無睇唔好9up
尋日夏基美攻唔到但係守得住
馬隊長兩球失波都消失左

好想睇堂堂皇馬淪落到打歐霸

一鳩樣垃圾
唔洗爭

踢左呢隊西波咁多年,終於有機會睇佢踢歐霸

法唔法國法國主帥都係重點爭奪歐聯資格

Zidane on Perez visiting the dressing room: "He came down to the dressing room to give the players some encouragement, that's all there is to it".

細路左邊任人撚 人都唔見埋
希望出theo練下兵仲好

2017 皇馬史上最佳球季
2018 就去踢歐霸 加16強出局
諗起就興奮

西媒：恆大6000萬追賓施馬遭拒

據西班牙“Mundiario”、“Don Balon”等媒體報導，廣州恆大淘寶有意引進皇馬前鋒賓施馬，他們願意為法國人支付6000萬歐元的轉會費。

報導稱，恆大為賓施馬拿出了6000萬歐元的報價，但是被皇馬方面拒絕。賓施馬本賽季在皇馬承受巨大壓力，但是球會方面希望通過拒絕這份報價給予賓施馬信心。

賓施馬也向皇馬表示，自己無意離開。另一方面，恆大目前與多蒙特前鋒奧巴美揚也傳出了轉會緋聞。

證明我呢2年反光頭是正確的

哂氣啦
行行企企就袋人工
有乜就阿朗會頂哂
踢得差都會有白痴仔話佢串連勁最岩皇馬用
咁荀既工比我都唔走

客場2-2戰平切爾達後，皇馬主帥出席了新聞發布會，他表示球隊下半場表現不佳，他對此負責，但強調他現在不想要任何引援。

佩狗諾去了更衣室，他說了什麼？
沒什麼，和以往一樣，與我們在一起。我們對這一結果很生氣。與上半場的表現相比，應該對下半場不滿，我是最生氣的。事情就是這樣，今天又遇到這種情況。我們無法對結果感到滿意，因為本來可以做得更好。最終我們沒能打好這90分鐘。

佩狗對你們說了什麼？
他來更衣室鼓勵球隊，僅此而已。

為什麼會踢到咁撚柒？
比賽下半場，有一支球隊可能在壓力下表現更好，在這點上我們沒做好，出球時輕易地丟球。必須深入分析，我看到下半場我們遇到了困難。

西甲大局已定？
我們不會每個週末都談論西甲，我們丟分了，而如果我們丟分，就無法實現目標。我們必須一場一場來，爭取勝利。

球隊在殺死比賽方面欠缺了什麼？
缺少一個表現出色的下半場。下半場我們的表現不如上半場，這就是我們的失誤所在。我們打了45分鐘好球，下半場要差得多。

沒能打90分鐘好球的原因是什麼？
我們需要深入分析比賽，我們犯了很多錯誤，出球有點糟糕，出現很多丟球，這種問題不常出現，但今天確實存在，尤其是在關鍵時刻。應該堅持給對手造成傷害，但我們的表現恰恰相反。我們應該避免失誤，表現得更穩定些。

為什麼皇馬現在表現這麼不穩定？
我必須找出問題，因為我是負責人。我在努力，我們會盡力的。最近我們表現不穩定，下半場對手陣形更靠前，逼搶更緊。我們沒有打出應該有的樣子，我們必須更有信心。可能我們沒有足夠的信心打好90分鐘的比賽。

球隊的體能如何？
我們體能很好。奔跑，要跑起來。上半場打得不錯，下半場……這不是跑動的問題。比如第二個進球，那是因為出現了失誤。之後對手壓得更靠前，而我們後撤了。

為什麼這支球隊沒有信心打好90分鐘的比賽？
是的，但足球不是你想的那樣。有時候是有困難的，出球可能會成問題。不是說我們下半場45分鐘打得不好，不是的，但有些方面我們沒能保持以往的水準，尤其是在出球方面。我沒法向你解釋，我們會努力解決這一問題，希望我們能更穩定些。

您和球員們談過了嗎？
還有很多要談。我們無法滿意。明天會是新的一天，我們會重新投入工作，思考接下來的比賽。我們不會談聯賽、目標……我們必須著眼於日常工作，一場一場來，保持穩定。我們不會變得瘋狂，我們不滿意，我是首先要對此負責的。

您說過您不需要買門將，但您不需要也不想在其他位置簽下一兩名球員嗎？
現在我不想要(買)任何人，之後我們再看吧。直到1月31日，我們再看情況。為什麼？因為我對我的陣容很滿意。

笑左 跑得返黎企係度當守左？
佢夠膽死沖返黎撞落自己友度啊 先會比人咁輕易單刀啊

屌你老母又滿意

為什麼會踢到咁撚柒

點解咁萌塞 ！? 不斷柒 ... 不斷無問題 ... 不需要買人 ...

對PSG出到線我去西洋菜南街攬住啲大媽跳舞

跟 大多你一個

陷家死絕 屌你老母光頭閪

入唔入到1球都成問題啦
3球

真係好失望 我覺得比起6比2 5比0個幾季仲失望
喂個陣起碼會見到各方面都會做下調整 都仲叫有火
屌 而家？個個球員係社交平台打埋哂d要打返起隊波
但係實則落到場 都唔知你做緊乜9
講就好撚有火 好似尋日半場完 我都仲覺得有火 少見既全場逼搶 屌你入完更衣室 泊大巴？？喂屌你下半場無力無得逼搶我明 但係你都唔係60分鐘開始下下交個波比人控 70分鐘你d中場死撚哂去後場 前面得大聖同牙朗掛
喂有無搞撚錯
每次見到4312 就知道一定又要失分 點解一定要咁排？點解要下下落底互傳斬 落底互傳斬啊？你要咁玩不如打442買2隻翼瘋狂斬我都仲覺得正常d啊屌你老母 人地教練睇你隊西波兩場都知你淨係得斬啊屌你老母

邊會入到3球咁多
6:0就差唔多

笑左

最撚鐘意踢輸之後ig:this is not the result we want .....unlucky .....move on 乜乜柒柒 好心柒撚完之後專心練波 下次贏比人睇啦 po ig有撚用咩

fb 仲有d 傻閪話光頭實力仲未見底

歐聯出埋局可以執定包袱

光頭真係冇好野

今年咁嘅款，我唔信佢仲有咩板斧囉！
食雞胸啦！

今年第5去踢下r 霸啦

其實就算之後贏晒所有聯賽都唔會拎到冠軍
到頭來都係比人笑
我寧願輸多啲
等炒拖舟算
佢以為自己好醒
講下move on ， we are unlucky 就叫做穩定軍心
屌戰術陣唔改
人又唔買
哩家真係夠晒穩定
我指廢個方面

賓周下場可以復出

咁你對比返細路同夏基美既表現囉
而家兩球都係輸左路

咪又係任攻
只不過人地攻左嘅時候唔入啫

拖：熱切期待法國神鋒復出

係咁架啦
Mistake 同mistake leading to goal
邊個嚴重？

點樣任攻法
我唔覺SISTO對住夏基美有任何優勢
定係淨係講12碼個球?

有一球華仔叫夏基美守底線唔好比SISTO爆落底個球佢決定又真係差

拖：今場贏唔到證明冇神鋒唔得

光頭佬必須死全家

摩DADDY回歸

不如開定盤 估下遲下搵邊個嚟教

唔好玩啦牙維，摩佬回撚晒塘啦

welcome 76

76帶埋占士回家吧！

第一次正評你

曼聯=垃圾

摩性

呢個真！

Getafe to move for Casilla
By Football Espana staff

Getafe will move to sign Real Madrid understudy goalkeeper Kiko Casilla should Vicente Guaita leave the club this month, say reports.

咪係 係英超成隻癲狗咁亂咁吠

快d躝

Welcome Hasenhüttl/Jardim/Conte

佢去到邊都咁多口水架啦

忍唔字正皮左

收皮啦佢 洗左咁多錢都輸俾哥狗
見晒頂啦 完全唔識教進攻 佢攻唔入咪一樣玩燒味
一萬年都係踢4-2-3-1

都可能好過光頭佬

摩佬玩口水戰就叻
其實真心想路維教
唔知佢壓唔壓得住班大帝
但幾識/幾肯用新仔
最最重視都係隊伍紀律
賓周哩D垃圾等比人清啦屌佢老母

咁好記性都有

記仇最叻

佢記性好到考八股文都得

可惜係獌狗

喂喂喂 唔好亂講野

Me都想鼻屎佬教

welcome 世三 古圖斯 and 干地
急不及待睇皇馬踢3後衛了

回購我皇吉祥物擔泥未

好想睇我皇打歐霸
佩狗話獎盃櫃無歐霸，太多歐聯，要拎返個歐霸

根本
自從擔泥黎左之後拎哂d冠
去到曼城 而家幫曼城拎緊英超啦

應該拎4冠

真皇擔泥

佢要歐聯3連霸了
史上第一人

踢波好同教波好真係兩回事

要成為歐洲霸主！

干地：不了，要返意大利

馬卡報：皇馬該向聯賽說再見了

◆

以下是幾則新聞總彙。

馬卡報：皇馬該向聯賽說再見了，不過他們下賽季的歐聯資格也岌岌可危；18輪比賽過後，皇馬落後巴塞16分，落後馬體會7分，落後華倫西亞5分；而西維爾僅差3分在積分榜第5的位置虎視眈眈，即使是排名第10的貝迪斯和皇馬也僅差8分；皇馬需要在接下來的聯賽中認真對待，別人都在期待我們繼續犯錯。

比賽是90分鐘的。如果本賽季聯賽只算上半場的45分鐘，皇馬會是目前為止的榜首球隊，他們可以拿到39分的積分；在17場聯賽中，皇馬在上半場打入23球僅失6球，下半場累積只攻入了9球並失掉10球；很顯然，下半場的注意力是皇馬本賽季的問題之一，在最近兩場聯賽中尤其明顯，聖誕節的下半場慘敗於巴塞以及今天凌晨的下半場被迫和。施丹需要盡快解決這個問題。

巴利是這支難過的皇馬的唯一好消息。

在對切爾達比賽中，巴利的梅開二度幫助皇馬保住了1分；在球隊不如意的時候這是唯一的好消息，最好的巴利回來了。

儘管本賽季只在15場比賽中上陣，他仍然以7球並列隊內射手榜第二的位置，入球榜則由C朗的16球領先。

你需要佩服施丹在現在這樣的情況下還保持高昂的士氣，拒絶在媒體公開批評隊內的球員。但是在皇馬體育城內部需要對球員提出問題，在贏得了5個冠軍的2017過去，皇馬球員是否失去了鬥志？當事情進展不順利的時候需要在隊內問責；球隊需要在1月份盡快解決問題，還有21場聯賽要踢，皇馬不可能真的放棄；施丹需要作出反應，激勵球員回到上賽季那支無往不勝的皇家馬德里。

見到公海有個皇迷屌牙朗 又話要賣又乜乜77

最多咪踢佢打後備搵狀態 上年carry完今年跌watt就要賣

屌鳩光頭會話你勝利球迷又話光頭管到更衣室又剩

希望比目魚keep住新鮮

其實後防咁廢，原因係無左個指揮...
以前有希亞路，跟住就聖卡，依家..各有各打

聯賽都算啦 依家個款根本放棄埋另外兩條戰線

雖然話 國王盃就算走到最後又要踢巴 R聯16強未踢已經知PSG兩回合大炒6球以上

歐聯朗有態光頭佬仲可以死撐 比psg炒完應該要被迫辭職

皇馬再破紀錄，衛冕歐聯下年踢歐霸

占士回家吧

皇馬再度失分 眾星「罰留堂」

【體育】皇馬於周日西甲作客與切爾達打成2:2平手再度失分後，教練施丹與球員在更衣室內逗留了一段非常長的時間。

西班牙比賽傳統上，會先讓客隊教練出席記者會，讓客隊球員可以先行離開，然後主隊教練才會登場，進行記者會。

不過，根據英國《每日郵報》報道，皇家馬德里作客切爾達失分後，教練施丹（Zinedine Zidane）與皇馬眾星在更衣室內逗留了一段非常長的時間，令切爾達教練安素（Juan Carlos Unzue）等待了很久，最終亦因施丹與球員賽後檢討太久，惟有一改傳統，由安素先與傳媒會面，其後才輪到施丹。

周日西甲尾場，銀河艦隊作客切爾達，憑加里夫巴利閃電梅開二度，一度反超前2:1，惜下半場被逼和2:2，無緣取得2018年首場西甲勝仗，現落後巴塞隆拿16分。

運氣不好呀

費高：皇馬1月必買星爭歐聯

【體育】皇家馬德里名宿費高認為，銀河艦隊將會在今個轉會窗有動作，以增強戰力，力爭連奪3屆歐聯。

皇家馬德里在周日被切爾達逼和2:2後，於西甲17戰只得32分排第4位，比18戰取48分的榜首巴塞隆拿，少了足足16分，後上奪冠難度極大。費高（Figo）表示：「以錦標來說，去年是皇馬最光輝的一年單年拿下5個冠軍真是神奇，當然，在足球世界你難以每次都勝出。」

這名曾為皇馬贏得2002年歐聯冠軍的翼鋒相信，銀河艦隊將會買入球星，以挽救令人失望的球季：「皇馬是世上最大的球會，永遠都希望變得更強，我肯定他們在1月轉會市場會做些甚麼，以確保今年可以達成目標，就是衛冕歐聯。」

世界盃決賽周在今年夏天舉行，曾為葡萄牙國家隊出戰127場的費高認為，一眾後輩的目標是殺入決賽：「葡萄牙的陣容很好，但跟西班牙、伊朗、摩洛哥同組，對手很難應付。我們的目標是入決賽。」

希望係真

施丹怒道：不會每星期都談聯賽冠軍！

【體育】皇家馬德里西甲又失分，現落後宿敵巴塞隆拿16分之多，主帥施丹賽後一臉不悅，帶怒意回應記者有關聯賽爭標的提問。

「我們不會每星期都談及聯賽爭霸！」施丹賽後罕有地怒道：「如果我們繼續失分，就贏不了冠軍。現在必須逐場比賽踢好，爭取勝利。」皇馬於周日在一度領先下，被中下游的切爾達逼和2:2，繼歇冬前在國家打吡被巴塞隆拿大炒後又再失分，國內戰績遠不及歐洲賽或上月贏得的世冠盃。

冷靜過後，施丹分析這場比賽：「我們都為戰果感到有點生氣，不是為上半場，而是為下半場。我們決不會為此高興，尚有很多發揮更好的空間，因為我們沒有踢好90分鐘比賽。」

「我們面對一支表現較己方出色的球隊，他們施壓得宜，而我們失敗，太容易失去控球權，所以必須深入地加以分析。」法國球王續道。

1月買果啲多數都踢唔到歐聯，爭乜鳩

光頭佬躝返去教b隊啦屌你老母臭閪

恒大殺出！曼聯求購巴爾恐被截胡

據《鏡報》報導，廣州恒大將和曼聯競爭簽下皇馬球星巴爾。

在3-0戰勝紐文西亞的西班牙盃比賽中，巴爾自9月以來的首次為球隊正選出場，並攻入一球，但《鏡報》稱皇馬高層已經逐漸對這名28歲的威爾斯國腳失去耐性，因為他經常受到傷病困擾。

不過，巴爾的傷病問題不會影響到廣州恒大對他的追求，由於J馬未來不明確，因此恒大希望用8500萬歐簽下一個巨星來作為強心針。媒體盛傳曼聯一直都在關注巴爾的狀況，但由於其糟糕的體質和高昂的轉會費，紅魔始終沒有出手。

與此同時，曼聯隊中的連格最近狀態極為出色，這也讓巴爾不再成為「必需品」。今季連格已經在各項賽事中攻入11球，曼聯中場靴里拉也對自己的隊友讚不絕口。

「他太棒了，我之前就說過連格很棒，但他從來不會放棄。」靴里拉說道。「他的跑動很出色，而且雙腳都能射門，他總是不斷做出嘗試。」

真 未夠班坐正

【全隊最差】馬些路慘淪為超級大漏洞！

巴爾給皇馬的，又被馬些路給弄失了。」這是西班牙「中堅網」賽後打出的標題，皇馬作客對切爾達，巴爾的梅開二度一度讓皇馬看到獲勝的希望，然而馬些路在後防線上漏洞般的表現，讓皇馬在最後時刻丟掉一球，也丟掉了一場勝利。

今場比賽，皇馬並沒有明顯的優勢，前半個小時，雙方圍繞控球展開爭奪，但並沒有明顯佔據上風的一方，雙方都在等待自家球員把握機會，或者對方球員犯錯以取得領先。結果首先犯錯的是皇馬，皇馬的失球讓切爾達獲得進攻的機會，阿斯帕斯反擊中斜傳，華斯禁區邊緣挑射入網。

馬些路根本來不及回防，只能眼睜睜看著對方反擊得手。親皇馬的「中堅網」諷刺說，馬些路又一次將自己身後的空間變成了花園，在那裡，對方球員可以宿營、打牌、帶著孩子散步。切爾達利用馬些路身後的「高速公路」對皇馬製造了傷害。

此後雖然巴爾幫助皇馬反超比數，拿華斯也撲出對方12碼，但最後時刻，馬些路再次犯錯，他在拚搶中試圖控球轉身，結果丟掉皮球，切爾達再次利用馬些路的失誤發動進攻，取得入球，比數變成2比2。

不過賽後馬些路並不願意承認自己的錯誤，「我做過很多次的帶球轉身，我做成功時媒體捧我，沒做好就棒打我，這是我不喜歡的。不過我是男人，我會站出來。」

賽後西班牙《每日體育報》只給了馬些路4分，評語指出：「馬些路迷失了，後衛要做的第一件事是防守，但華斯持續地攻破他，在切爾達扳平比數時，華斯明顯利用了馬些路身後的空間。馬些路這場比賽進攻糟糕，防守也可悲。」

馬些路賽後顯得無奈：「這是我經歷過的最糟糕的情況。我們無能為力了，已經竭盡全力了。皇馬希望踢出好足球，取得入球，讓皮球運轉起來，但踢不出來。現在需要站出來拚爭，沒有別的辦法。」

在球迷的打分中，馬些路排名倒數。《馬卡報》的評語指出：「皇馬隊長在維戈虎頭蛇尾，比賽開始時他在高位逼搶，他的努力差點讓他取得一個入球，但皮球打了飛機。隨著時間的進行，他的水平下降，而他在後防線上的失誤，差點讓皇馬遭遇失利。」

《阿斯報》也指出：「馬些路在體能方面，依然與他的最佳版本相去甚遠。馬些路進攻上沒有亮點，防守上出現漏洞。切爾達的第一球來自他讓出的高速公路，讓華斯可以在一側狂奔。切爾達的第二球也來自馬些路的失誤。可怕的比賽。」

《馬卡報》指出，馬些路如此表現，真讓球迷為皇馬與大巴黎的歐冠盃冠軍戰役捏一把汗。對大巴黎的首回合，皇馬兩個邊路理論上的主力應該是馬些路和阿舒拉夫（卡華積首回合停賽）。阿舒拉夫才19歲，很難對抗尼馬，而在另一側，馬些路近期的表現猶如災難，而與此同時，尼馬和基利安麥巴比在巴黎翩翩起舞……（南南

健康巴爾如1億收購！皇馬仍苦中作樂...

2-2戰平切爾達，皇馬從巴萊多斯球場帶走了苦澀的一分，落後榜首的巴塞已經多達16分。與切爾達的比賽，皇馬再次暴露出得分能力不足以及防守端的劣勢，不過讓人欣慰的是，皇馬見證了一名復甦的巴爾。

2018年的第一場西甲比賽，巴爾進入狀態很快。開場僅僅一分鐘，巴爾險些破門，他在小禁區邊緣錯過頭槌攻門機會。隨後，切爾達利用反擊，攻入皇馬一球。之後則是巴爾的表演，第36分鐘，卻奧斯過人後直傳，巴爾禁區左側12碼處單刀低射遠角入網。第38分鐘，伊斯高右路斜傳，反越位成功的巴爾10碼處淩空彈射入網，2-1。

巴爾僅僅用時110秒上演梅開二度，上一次能比巴爾用時更短的球員則是C.朗拿度。2015年5月2日，皇馬與西維爾的比賽，C.朗拿度曾在97秒之內上演梅開二度。巴爾的入球，也有紀念意義，這是施丹執教皇馬時期，第200粒西甲入球以及第201粒西甲入球。雖然今季巴爾飽受傷病的困擾，但是巴爾的效率卻很高效，最近代表皇馬參加的13場比賽，巴爾製造了11粒入球，其中攻入7球助攻4次。

《馬卡報》盛讚巴爾的表現，「巴爾已經回歸，攻入2球營救皇馬。」該報指出，當前是巴爾重回正選的最佳良機。正選對陣切爾達，巴爾攻入2球。此前與紐文西亞的西班牙盃比賽，巴爾曾攻入一粒12碼，這表明威爾斯球星正漸漸恢復到最佳狀態。

巴爾今季已經為皇馬攻入7球，比賓施馬多出2球。你或許為巴爾的數據驚歎，因為威爾斯人今季缺席了大量的比賽。

巴爾上一次正選則是9月26日與多蒙特的比賽，如今過去了103天。

可惜的是，巴爾高光的一場比賽，最終沒能為皇馬帶來一場勝利。

皇馬內部仍不死心：不放棄西甲爭冠

經歷了一場失望的和波，皇馬落後榜首的巴塞已經多達16分，不過皇馬中場卡斯米路認為，皇馬依然能夠重新振作起來。

卡斯米路說：「如果有一支球隊能夠扭轉局面，那就是皇馬。皇馬永遠不會放棄，我們相信我們自己。」

關於皇馬揮霍機會，卡斯米路說：「這很睏難，我們上半場踢得很出色，但是下半場，我們沒能發揮出一半的水準。我們本有機會將比數改寫成3-2，比如盧卡斯的機會，但是這就是足球。當你獲得機會的時候，你必須抓住，否則你會遭到懲罰。」

馬些路也對這場和波給出了自己的看法，「我們很難過，我們徹底沉淪了。我們嘗試走出困境，我們為此努力，我們不喜歡現在的局面。這很睏難，因為當你和波或者輸波越多，壓力就越來越大。我們對此無能為力。我們能做的就是，我們力爭踢出好的足球，取得入球，讓皮球運轉起來，但踢不出來。現在需要站出來拚爭，沒有別的辦法。」

皇馬公關部部長布達堅奴表示，皇馬不應該輕言放棄。他說：「我們不會向西甲說再見，因為我們是皇馬，還有很多比賽還沒有進行。這些球員證明過，他們有能力做到。」

皇馬還笑得出？別再用五冠王麻醉自己...

今天淩晨，皇馬被切爾達2-2逼平，落後巴塞的積分差距達到了整整16分，這樣的分差基本宣告了皇馬今季聯賽奪冠的希望破滅了。西班牙的《馬卡報》就專門撰文表示，「球隊落後16分，你現在還能笑得出來嗎？」

以下是《馬卡報》文章的主要內容：

儘管皇馬在2017年獲得了5座冠軍獎盃，但是這些榮譽並不是永恒的，特別是當球隊在西甲積分榜上落後巴塞16分的情況下。對皇馬在西甲聯賽中的頹勢，儘管施丹一直在強調樂觀的方面，但這已經不能讓人感到信服。

當你想到皇馬陣中人才濟濟以及上季的成功，肯定很難想到球隊現在的頹勢，也很難為此找出一個理由，很難搞明白皇馬到底是在哪個環節出了問題。是球員們被成功衝昏了頭腦？還是在經歷了一個輝煌的2016-17賽季之後，皇馬真的墮落了？這些問題都是現在球迷最想問，而皇馬需要解答的。

值得讚賞的是，施丹為了保證球隊的士氣，一直拒絕批評自己的球員，因為他們曾經為皇馬帶來了巨大的成功。但是，當球隊出現問題時，施丹需要去追究某些球員的責任。當某些球員在比賽中迷失自己時，微笑和胡蘿蔔是不能夠解決問題的。在1月份，皇馬必須要做出嚴肅的決定，這個決定不會是愉快的。

某些人在場上的態度讓人感到非常難以理解，對於切爾達的第2粒入球，馬些路輕易的被斷就讓人捉摸不透。有些球員丟掉球權之後，只是會做出懊惱的表情，有些球員則不會回追和重新投入防守。坦率的說，這些舉動不應該是一名皇馬球員該有的。

西甲還剩下21場比賽，儘管現在放棄聯賽對皇馬來說是再糟糕不過的事情，然而施丹必須要做出反應，警告自己的球員，讓他們端正態度，否則情況只會變得更糟。而皇馬承受不起這樣一個賽季。

如果某些球員還沉浸在過去的輝煌之中，那麼球會必須要狠心讓他們走人，雖然做出這樣的決定會讓人感到痛苦，但是要知道，自滿並不能讓球隊走向更輝煌的成功。

【一億時代】皇馬重建還需繼續拋出幾個億？

沒有太多波折，古天奴的轉會在這個冬季轉會期完成，據悉轉會費總額達到了1.6億歐元。這也再度刷新了冬季轉會的紀錄，之前雲迪積克剛剛在這個轉會期創造了冬窗轉會費紀錄和後衛轉會費紀錄。去年夏天轉會窗的瘋狂一點都沒有刹車的態勢，反而在冬窗進一步開足馬力狂飆。今年夏天還有世界盃的加成，很難想像轉會市場到時候會熱成什麼樣子。幾乎可以肯定的是，現在要買一個「優質」一點的球員，轉會費都直奔9位數去了，「1億時代」真的來了。

談到古天奴的轉會費，巴塞中場拿傑迪錫表示：「我的意見並不重要，但是價格確實有些高了，不過這就是現在的市場情況。」正如這位克羅地亞球星所說，如今的轉會市場就是這樣一個天價滿天飛的狀況。隨著尼馬被大巴黎豪砸2.22億歐元違約金天價挖走，轉會市場紅人們的整體身價又被拉高了一個層級。像迪比利和基利安麥巴比這樣剛打了一個賽季歐聯的球員，儘管他們的發揮確實非常出色，但直接轉會費就拉高到超過1億歐元，還是令人十分驚訝的――還記得2015年夏天馬迪爾轉會的時候，轉會費令多少人瞠目結舌嗎？過兩年一看，倒顯得沒那麼貴了。

梅羅時代不可避免地會落幕，而在「後梅羅時代」的人才爭奪中，沒有任何豪強甘心落後於他人。在慘烈的人才爭奪戰背景下，也有一些促成球會砸大錢的因素。市場上的優質資源就那麼多，我拿到手就意味著你沒有，因此適當多花一些錢也是值得的。基利安麥巴比值不值1.8億？這不好說，但大巴黎砸這個錢將法國紅星招至帳下，就意味著其他隊很難有機會再獲得基利安麥巴比了。在歐聯淘汰賽級別球隊的交易中，愈發呈現這樣的態勢：賣方咬定一個價格，如果留不住，買方給夠錢就賣；而過往可能被認為略佔優勢的買方，如今經常乖乖掏錢。

在過往的交易中，買方軟磨硬泡砍價的例子不少，但如今似乎越來越難以獲得成功了。迪比利罷訓鬧得沸沸揚揚，古天奴同樣給利物浦施壓。結果轉會雖然都成行了，巴塞要掏的錢可都沒少掏。換句話說，罷訓或許對促成轉會有效果，但在這樣的轉會中，球會的強硬態度會讓砍價變得不現實。這種要價的另一種形式是違約金，你跟球員談好，支付違約金把人帶走。如今的轉會市場，賣方逐漸佔了上風：手握優質資源靜候報價，不賣也沒什麼天大的損失；反倒是買方出於搶佔人才的需要，看到可能性稍微大一點的轉會，會更願意多出一些錢。

放在以前，「只剩一年合約」或許也算是砍價的利器，因為再不賣就賣不出錢了。但在這一兩年的轉會當中，真正利用一年合約這個條件壓價的並不算多，阿仙奴兩大王牌奧斯爾和山齊士如果續約都談不攏，今夏要走人的話就都是自由轉會。可即便如此，兵工廠對山齊士提前轉會的要價也沒有降低多少。在大宗轉會上，「兩極化」的趨勢更明顯了：要不就是賣方支付買方的要價（哪怕比較高昂），要不就等合約到期吧。砍價的可能性還是有的，但想依靠砍價求什麼合理價格收購，基本上不現實了。球員越優質，爭搶的球隊越多，價格自然越是居高不下。

其實在迪比利和古天奴的轉會案例中，有一個相似的地方，那就是多蒙特和利物浦在引進他們的時候，都支付了1000萬歐元級別的轉會費，分別是1500萬和1300萬。而在這筆錢過後，當他們在各自球隊打出來了，再想求購的時候肯定就不會便宜了。就像如今皇馬如果要從國米購買伊卡迪或者從車路士購買夏薩特，9位數的花費預計是少不了的；但如果從森多利亞（伊卡迪）或者里爾（夏薩特）買人，價格肯定能便宜不少。不過目前和皇馬傳出緋聞的簡尼、華拿和伊卡迪等攻擊手，所在的都不是讓皇馬掏出合理價格就能買下球員的隊伍。

去年夏天，J.洛、莫拉達和丹尼洛等重將離開了球隊，這對皇馬的後備實力無疑是巨大的削弱。而後備之外更深層次的一點在於，這三名球員都處於25-27歲的年齡，是數年之內還可以仰仗的對象。可以想像，如果你損失了一名莫拉達這樣的前鋒，要花費多大的代價才能填補這個空缺。在失去了數名中生代球員的情況下，皇馬目前的年齡問題逐漸凸顯：C.朗拿度、賓施馬和莫迪歷等球員都已年過30，而新引進的特奧-靴南迪斯、施華路斯等球員雖然被認為有天賦也有能力接班，但還很難馬上挑起大梁。在攻擊線上，皇馬還沒有看到未來的構架。

這或許也是皇馬球迷們擔心的，畢竟從皇馬的年齡結構來看，中後場都不缺球員，唯獨前場的攻擊手看起來儲備還不夠。巴塞引進古天奴和迪比利確實花了巨資，但至少紅藍軍團已經把這兩人攥手裡了，而皇馬求購的目標看起來身價還會接著漲，收購難度可能會越來越大。銀河戰艦面臨的問題是，是要直接買一些「半成品」，還是寧願砸高價去買市場上的熱門人選呢？「半成品」需要時間，也需要合適的教練來培養，失手的可能性或許比相對熱門的成品要大一些；就像拜仁花2100萬歐元買的高文表現不錯，但仍然會有引進卡拿斯科這樣的建議。

皇馬要做怎樣的選擇？這個問題當然不是那麼容易就能解決的，雖說西班牙有許多有天賦的攻擊手，但純粹依靠本土的青年才俊也不是萬全之策；引進成品的話，雖說該花的錢得花，但轉會市場的瘋狂中，皇馬除了砸錢也需要找到一些相對「合理」的收購來。當然，這個問題不只是皇馬需要考慮，只是其他豪強在梅羅同期的球星積攢不到的情況下，已經提前把目光瞄準了90後乃至95後的球星資源，人員儲備和相應的轉會操作方面相對準備更充足一些。轉會費的持續飆高似乎很難避免，在轉會市場的瘋狂之下，每球隊都要尋找自己的應對策略。

巴塞已經完成了兩筆大單，皇馬什麼時候有？買誰？這波更新換代需要花費多少錢呢？其實拋出多少錢未必是最關鍵的，重要的是應對好面前的情況，持續保持住球隊的競爭力，根據市場形勢和球隊自身的情況做出最適合球隊的選擇。這當然很不容易，也是對皇馬管理層的一次考驗。

拉斯彭馬斯都可以講 我們不放棄爭奪西甲

挖空車路士！皇馬今夏重金引進兩大王牌

皇馬今季滑落驚人，西甲中已經被巴塞甩開16分。可以預計，在經歷了這樣一個賽季之後，皇馬勢必會在今夏對陣容進行大幅度改革。

天空體育西甲專家波歷克便透露，皇馬將在今夏拋出巨資，買入多位頂級球員。這其中，車路士頭號王牌夏薩特，以及門神高圖爾斯，將會是皇馬屆時的首要求購目標，皇馬準備在今夏同時挖到這兩位車路士球星。

夏薩特和車路士的合約，到2020年夏天到期。但此前夏薩特的父親明確表示，夏薩特已經拒絕了車路士的續約合約，並且他很有可能會在未來去皇馬踢球。就在昨天，英媒又一次透露，夏薩特第二次拒絕了車路士的續約合約。

高圖爾斯的情況也不樂觀，他和車路士的合約到2019年夏天到期，但是他也公開表示，不著急和車路士續約。不僅如此，他還一直公開稱，他很懷念西班牙的生活，想要回西班牙陪伴孩子。

正是車路士上述兩大王牌抗拒續約的心思，讓皇馬看到了挖角的希望。巴拉格表示：「皇馬今夏肯定會補強，我不確定哈利-簡尼是否會是一個直接的目標，但對皇馬來說，夏薩特和高圖爾斯將是他們今夏首要挖角的轉會目標。」

（小九）

又要打J dw
又要打J 又要打Jlm
每天都要打J 又要打J 又要打J lm
又要打J lm 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw 又要打J

根據《馬卡報》的統計，如果只算上半場，西甲積分榜會是：

1.皇家馬德里 39 (+7)

2.巴塞隆拿 36 (-12)

3.華倫西亞 33 (-4)

4.維拉利爾 33 (+5)

5.馬德里德育會 28 (-11)

就黎記者係問光頭佬點保前四而唔係點追疤狗

今季細路廢定上季擔泥廢

今季肥牛廢

其實細佬呢幾年都係中後半賽程先爆發,係重要比賽先有助攻助守跑足全埸
其他時間就打到左翼冇乜守咁制 不過今年咁早就雞胸,應該都冇乜機會見有攻守嘅佢`

原來伊卡迪夏季轉會違約金1.1億
呢個應該係最有機會買到既前鋒了

俾d時間光頭佬啦

施丹膺法國最佳教練：難教皇馬10年

【體育】施丹周一被法國雜誌《法國足球》選為法國最佳教練，連續2年獲獎，受訪時坦言知道自己沒可能執教皇家馬德里10年。

在2016年1月入主皇家馬德里，施丹（Zinedine Zidane）非常風光，領軍贏得5個冠軍，可是今季球隊表現下滑，現時於西甲已落後榜首巴塞隆拿16分，要後上封王的難度極大。

「我知道我不會留任10年。」施丹有傳帥位不穩，但自言當遇上難關，希望把握機會證明自己是一名好教練。「困難不會令我害怕，我已作好面對的準備。人們認為我事事順利，我只是憑直覺做事，但他們錯了，不論作為球員或主帥，我永遠都十分努力。」

這名法國球王表示，不會受外來壓力影響：「我會為自己包上保護網，沒有事可以煩擾我。我在皇馬有很多責任，但當回到家中，跟太太、兒子共聚，就不會再去想。我把工作和家庭切割，這是基本的事。」

圖片來源 : Twitter圖片

我怕你只有多十日教

聽講下個領隊係雲yaya

走啦光頭閪

你話佢知錯改善下就話姐 成日撚日最已陣 俾疤狗大炒都仲未識死 唔炒佢 佢夏季就繼續買幻幻然後最已陣 到時就算佢想買神射手 我係神射手見到施丹死攬bbc你俾300m我都唔黎啦 我唔想俾時間佢啦 一係佢做番d野改善下隊波啦

做d野改善隊波 就係躝了

我係新教練第一時間踢賓周落第二後備先 反正賣唔到

掉去b隊得唔得

換 路維/肥普啦，再唔係約光頭賊同古迪交換位啦

Welcome 屌帥

Welcome back 卡蘭卡

不過講咩都假，棄賓回收哥倫比亞人先最重要

Welcome home 摩daddy

不了

桓大要唔要

welcome back 占

等咗個幾星期 到底買人未
連買個龍都要擇吉日

唔洗買
好滿意

死左心好耐了 奉勸你都唔好再等落去
安安份份睇埋呢半季西波

哈利簡尼評論古天奴轉會：「呢個係觀點與角度問題，我覺得如果一個球員想離隊，點解球會要阻止佢？佢已經唔再擺個心喺球會上面。我覺得古天奴過去半年表現已經非常專業，利物浦接受左巴塞好好嘅報價，我唔會話利物浦無能為力，但我明白點解一個球員想走你會放走佢。」

對於自己喺熱刺嘅前途，簡尼答：「繼續進步，開始贏獎盃，就係我嘅目標，只要球會keep住做呢兩樣野，我就開心留喺度。」

拿拿拿 擺明贏唔到獎盃 可以打飛機了

@月狗

都已經大半季 排第四落後梗疤16分
戰術得一招燒味畀人睇穿晒繼續用
4312加改造牙朗打中鋒個效果都差唔理
最已陣唔買人少輪換 下下都係換人機師辛 上場唔係比目魚應該一分都冇
唔係我哋冇畀時間 咁落去歐霸都冇份你踢

比時間又點 唔見得佢肯改 淨係買人都唔肯已經知佢唔想變

Welcome home 76

88 76沾

oh on!

俾光頭佬叫停左啦

塞爾電台:皇馬冬季轉會窗不會簽下任何人，施丹否決了Kepa冬季加盟

痴撚線

Kepa雪完先黎 同卡斯拿有咩分別

屌拖老母

可能到時同返包包續約

佩狗 ： 我買左kepa 等你決定
施丹：買你老母
佩狗：對唔住

AS: The Athletic Bilbao goalkeeper went through a medical on Thursday with Real Madrid and an injury was detected. This has put his transfer, for the moment, on hold.

This discovery has slowed the rapidly advancing transfer of the player to the Spanish capital and makes the move more likely to be completed in the summer.

唔買kepa我完全同意喎
但我屌光頭佬其他位竟然一個都唔打算買

平時買個人三兩日搞掂
今次吹咗咁耐都未成事擺明有問題喇

Keyword左又用條垃圾?

上場有keyword咪又係失4粒
根本條防線成條都差
kepa黎都只係二號龍
幫唔到幾多

打錯
失2粒

我寧願佢買左先 漏洞補到就盡補

知食硬雞胸冬天都廢撚時買人
如果夏天再唔買人就真係大問題

光頭佬唔撚買人就好好呢半季用下班後生仔
唔好廢左佢地

一億扔落去Icardi到啦屌

直接4億打包Kane Hazard

同埋強行搶占士回家

車路士強行留住夏薩特是殘忍的

唔係買就唔好搞鳩人啦

無機會用
紐文西亞大逆轉
歐聯大敗出局
聯賽保4場場正選
掃把m洛高仔繼續坐板

光頭佬係毒瘤黎 買迪基亞又係佢阻撚著晒
死攬賓周 華狗 卡斯拿 買人返黎又唔撚用

Kepa黎唔黎無所謂啦
問題出係光頭佬同前鋒

應該要好似摩daddy咁輪換

應該要好似摩DADDY咁搞到內亂

死返去獌post圍爐打飛機啦

光頭佬廢唔緊要
佢最仆街唔接受現實
隊波係唔夠做就唔夠做架啦屌你老母

Ho ball!!!!

收皮啦死獌狗

49000吃屎

忠言逆耳

yc

係拖舟整個取態問題，前鋒線頹成咁，一個前鋒都唔入

前鋒線家下根本冇競爭可言，廢賓冇傷就必然正選，跟住就阿朗同比目魚，問題係一個無態一個成日傷，真係踢條鐵咩？

點解做人做到你咁撚垃圾 永遠唔肯面對現實

事實係佩狗都好想摩daddy回歸

其實買一個有態有活力嘅前鋒分分鐘可以激活返D士氣同能力 而家成隊波死氣沉沉 入波前入波後都唔願郁咁

牙維認真迷摩定點？

唔睇英超

笑你老味

嘻

柒少陣啦獌狗維

Sor 未餵狗餅

屌你老味針夠禾未

拎本小氣簿記得左未

再加改quote一招

私人恩怨 迷雲狗死開

淨係mark低左鳩白堆柒事

喂 唔關我事....

成個女人咁 點做大事

似摩連奴

似雲加就仆街
仲廢過光頭佬

摩佬食撚屎

爺爺係管理全間球會而施丹只係單純領隊都唔掂

一月買到人我係彌敦道裸跑呀

全靠雲加管理先破到西波皇16郎個紀錄

一月買到前鋒/翼 我自貼

一月買到前鋒
我下次打飛機顏射自己

Madrid looking to sign Marcos Alonso

Real Madrid president Florentino Perez is considering replacing Marcelo with Chelsea's Marcos Alonso, according to Don Balon.

好漢不吃回頭草

人地睬你都有味啦

太耐冇上嚟，做咩無啦啦多個痴線佬

大家太掛著哥倫比亞人

只有光頭人仍然執迷不悟

雲加落地獄

法國籍領隊永遠給人無限驚喜

跟

佢打343翼衛先勁喎
4後衛打唔掂
最緊要人地軌踢正選點會返嚟坐

屌你老味又世三又卡吐又雷斯
而家仲傳Marcos alonso
不如成隊車買曬番黎啦屌

Dani Ceballos not played as much as he would like since joining Real Madrid from Real Betis, and his former club are not ruling out a potential loan return. "In football it is difficult to say if something can happen or not," Betis president Angel Haro said. "Anything can happen."

掃把真心慘 之前一場兩粒救完光頭都係盃賽70分鐘換走

"El Transistor" claims Real Madrid president Florentino Perez was not happy at all with Zinedine Zidane publicly questioning need to sign Athletic Bilbao keeper Kepa Arrizabalaga, and that training was replaced by a team meeting yesterday.

Zidane: “I do not need anyone - that’s it. To be very clear I do not want any [new players]. We began with a squad, I believe in these players."

終於要照肺了

Zidane: "There can be difficult moments in a season, I do not think [things so bad]. We will see what happens at the end of the season."

仲未夠bad牙

唉屌你老母臭閪啦

馬些路在的失誤導致球隊被扳平，而事實上，這已經不是巴西人本賽季第一次出現這樣的失誤。

《馬卡報》在今天總結本賽季皇馬的聯賽16個丟球，其中他們發現有6個丟球都與馬些路有著直接或者間接的關係，占到了將近40%。而這些丟球或者是因為戰術安排，或者是因為跑動懈怠，也有的干脆就是技不如人。

其實皇有冇可能係曼市雙雄手上搶到人？

全部埋黎照肺 賓周仔留係屋企養傷

同49000應該好難再做生意
希望用猩猩修補關係

無
仲比鏝搶左擔泥

買一送一
送埋賓周馬

施丹：“我知道自己不會在球會留上10年”

◆

施丹在接受《法國足球》採訪時談到了他的近況。

“施丹不再是皇馬的球員，那個施丹不存在了；現在是教練施丹的時間，不再像球員時代那樣被球會完全保護。”

“我知道總有一天我會來到帶領皇馬的盡頭，所以我現在傾盡全力去做我所能做到的最好。我對我自己說：‘如果這是在皇馬的最後10天，我也要努力去做最好的10天；如果只剩6個月，那我就在最後6個月付出全部。我知道不會在球會留上10年。’ ”

“外界的壓力並不會影響我，沒有什麼能夠打擾我；在球會我有很多責任，回家後，我就會忘掉那些。我知道有很多教練都會把工作帶回家，不過我會把這些分開；我回家就和我的家人一起，出去看演出或者吃飯。”

“我希望證明在困境中我仍然是名好的教練，困難並不會嚇倒我，我已經準備好了。”

“人們總認為一切對我來說很容易，我天生就會做這些，但他們錯了。作為一名球員或者教練，我一直在努力。”

以前說的不是這種以後
占士不該被放去拜狗
偏要食多次雞胸 才知道占好

華倫西亞拒絶了皇馬對拉法·米爾的多次報價

◆

拉法·米爾確認皇馬對他曾進行了多次報價，但是都被他的前球會華倫西亞拒絶了。最終，米爾與狼隊簽訂了一份4年半的合同。

20歲的米爾原本將在今年夏天與華倫西亞完約，但是始終無法得到球會為他放行前往皇馬的綠燈：“華倫西亞拒絶了來自皇馬的3-4個報價，然後接受了來自狼隊的首個報價；華倫西亞很明顯不希望我去皇馬。”

“我有雄心壯志，但在華倫西亞無法實現，所以我希望離開。”

貝迪斯沒有關閉施巴路斯租借回歸的大門

◆

去年夏天從貝迪斯轉會來到皇馬後，貝迪斯主席安祖·哈路並沒有放棄讓施巴路斯回歸的可能性。

“是的，我聽到一些傳聞。”貝迪斯主席哈路在接受採訪時表示：“我們正為了轉會計劃和其他目標而努力，不過讓我們看看未來會發生什麼。”

被問到施巴路斯租借回歸的可能性，貝迪斯主席並不希望關閉這扇大門：“很難說，這並不容易，不過在足球裡任何事情都可能發生。”

ARRIZABALAGA LATEST

Real Madrid will delay their move for Spain goalkeeper Kepa Arrizabalaga if the player undergoes an operation on his foot this month, reports Onda Cero.

其實最有機會買到果個真係得Icardi ，1.1億release clause都叫比得起 同岩使岩用，而傾同世三點睇都要過兩億 講真呢兩個根本都係有價冇市（PSG舊年買完尼馬 同包皮要過FFP 冇可能會短期內再買呢兩個，鏝或者會夠錢買但唔覺會追呢兩個/ 熱刺同轟會放返比呢隊本身已經勁到癲嘅鏝 ）

大家期待下個16歲牙維好過 吹到好勁咁

世三已經係我地既人

我以為占士進球
是他留隊的藉口
我以為他盡全力能證明他留隊有理由
後備上陣有進球
彌補伊斯高的錯
也許占太過天真
以為拖舟是公平

睇到眼濕濕

占士已經唔係我地既人

今季4312個攻中位我肯定占士會適合過isco打

我以前是冠軍，怎會慣....

起碼斬得出個波 又可以博遠射世界波

講得好！

唔用就借番出去啦
施巴真心好野黎㗎仆街

咁不如用辛
廢沾躝啦

辛D出波
不了

追憶!!!!!!!!!!
追憶!!!!!!!!!!啊呀!!!!!!!!
追憶!!!!!!!!!!
仍懷念占占!!!!!!!!!!!!
占占!!!!!!!!!!

追憶!!!!!!!!!!
追憶!!!!!!!!!!啊呀!!!!!!!!
追憶!!!!!!!!!!
仍懷念占占!!!!!!!!!!!!
雖則佢 loan走左

這個球王
全能似朗
我占的金～～球
記得一清二楚

占士腳法原來不像你預期
仍憑著交波組織
為隊友爭取這分數

一季機會 是有限
偏偏佢總踢後備
人人在笑他
不減佢士氣

如🐷 如🦆 如round round no goal

做咁多年皇狗
第一次見個教練阻撚住佩狗買人

冇毛

g

今季oh on了

光頭佬開會比球員屌

唔係老細屌咩
希望屌完會化

【關係亮紅燈】皇馬球員當面指責施丹！

「團結一致！」這是西班牙《馬卡報》週三封面的大標題，封面圖片是施丹跟皇馬球員在訓練場上與球員進行對話的畫面。

《馬卡報》指出，週二，為了讓球隊走出危機，施丹和球員們一起開了個會。這是一次自我批評會，持續時間為半個小時，施丹要求球員做出反應。「我們大家都在同一條船上，每個人都有責任，當然我是第一個該負責的。球隊面臨困難，每個人都有責任，不是一兩個人的責任。」施丹還強調了對皇馬球員的信心。

從《馬卡報》的報導來看，這只是一次批評會加動員會，好像沒有擦出什麼火花。但顯然這家皇馬「隊報」的報導有所保留，沒有將真相全部報導出來。

西班牙《世界報》的標題則是「爭論多過爭吵，施丹站出來承擔最大責任」，報導指出，這次會議是皇馬球員兩年來時間最長的一次會議，而且大家的對話都很直接。施丹表示自己該負最大責任，皇馬更衣室大佬也提出了自己的意見。大家討論了戰術層面的問題，從門將位置一直討論到鋒線，得出的結論就是每個人都應該站出來，齊心協力幫助球隊。

施丹正處於接手皇馬後的首次危機中。在經過了2年的成功期（拿到了10個冠軍中的8個）後，皇馬正處在困難境地中，球隊目前在西甲落後巴塞多達16分，而施丹也希望將問題都擺到檯面上來。

西班牙塞爾電台則披露了皇馬將帥在這次會議中「火星四射」的一幕，塞爾電台透露，之前施丹和皇馬球員都沒開過如此直白的會議，據悉，施丹要求球員們在場上更拚一些。皇馬要想擺脫危機，就必須訓練得更刻苦。「目前球隊已經進入了危機狀況。」

據在場的人透露，一些球員抓住機會表達了自己的看法。首先是西班牙籍球員發表看法，而在卡華積鼓勵下，皇馬其他球員也大膽表示了自己的想法。其中一位後備球員的話，讓空氣驟然變得緊張。他直接對施丹指出：「球隊現在的感覺是，訓練得最好的球員，並不是獲得上場機會最多的球員。」這是對施丹的直接批評，他會不會聽取意見，未來幾場比賽就能看出來。

C.朗拿度是談話最積極的球員之一，「我們頭腦里有力量，必須要將其傳輸到腿上。不要失去動力。」C.朗拿度如是對隊友們表示。拉莫斯也指出：「每個人都要各盡其責，必須要改變態度。」（沙治奧）

其實幾好
球員同教練睇嘅嘢唔同 有人肯講係好事
不過光頭受唔受又一回事

拖聽完 ok 繼續出賓周

實得嫁 只要光頭佬肯
你應該問
其實光頭老一日係到有無可能有人肯黎？

首先是西班牙籍球員發表看法，而在卡華積鼓勵下，皇馬其他球員也大膽表示了自己的想法。其中一位後備球員的話，讓空氣驟然變得緊張。他直接對施丹指出：「球隊現在的感覺是，訓練得最好的球員，並不是獲得上場機會最多的球員。」這是對施丹的直接批評，他會不會聽取意見，未來幾場比賽就能看出來。

邊個講

掃把佬

勇武派

似係施巴/高仔？

其實係機師講
下場機師正選

機師係訓練場球皇
一上場變達陣皇

今季先知咩
入波助攻效率最高既都冇得出啦
仲要借走埋

唉屌

抵死啦

咁都搵到位幫沾屎含

獌維仲對 占士唔去獌懷恨在心

顧掂你老婆仔結衣先啦

結衣BB(XX)

真名王

靚名壬

開facetime屌柒光頭佬

最有價值球員榜 C朗僅排49

由CIES足球研究所剛公佈的球壇最有價值球員排行榜之中，皇馬球星C朗意外地只排在第49位，而榜首則是巴黎聖日耳門王牌尼馬。

這個排名榜以球員的年齡、位置、合約年期、表現及球壇地位等多個因素，計算出球員的現金價值作最終排名，只值8040萬歐元的C朗排在49位，比馬迪爾及奧達文迪更後，而榜首是價值2.13億歐元的尼馬，之後是2.02億歐元的美斯及1.94億歐元的哈利卡尼。

32歲的C朗是100名的排名榜上年紀最大的球員，當中亦只有他、迪斯高和大衛施華是30歲以上，事實上C朗今季在西甲上陣13仗只射入4球，表現跌Watt亦是排名不濟的原因之一。

同時間，巴塞隆拿的達史特根（9600萬歐元）和烏姆迪迪（1.01億歐元）分別成為榜上最高身價的門將和守衛。

首20位排名如下︰
Rank Player Value (in millions)
1 尼馬 €213
2 美斯 €202.2
3 哈利卡尼 €194.7
4 麥巴比 €192.5
5 保羅戴巴拿 €174.6
6 迪利阿里 €171.3
7 奇雲迪布尼 €167.8
8 盧卡古 €164.8
9 基沙文 €150.2
10 保羅普巴 €147.5
11 利萊辛尼 €140.6
12 沙拿 €140.5
13 史達寧 €138.2
14 蘇亞雷斯 €128.7
15 拉舒福特 €126.8
16 古天奴 €123
17 加比爾捷西斯 €122.6
18 夏薩特 €119.6
19 希古恩 €113
20 莫拉達 €108

沙維：皇馬不踢漂亮足球

巴塞隆拿名將沙維抨擊宿敵皇家馬德里，他說對方不願意像巴塞一樣踢漂亮足球。

皇馬去季拿到西甲及歐聯冠軍，不過今季表現直線下滑，現時在西甲落後榜首巴塞一大截積分。

前巴塞中場沙維指皇馬沒有踢出漂亮足球風格的傳統，特別是摩連奴在2010至2013這3年間，總是以消極的反擊戰術為主。

沙維說道：「效力巴塞是每個球員的終極考驗，這是世界上最困難，要求最高的球會。皇馬也不能踢得這樣漂亮，他們的後衛只要大腳解圍踢上看台，觀眾也會拍手掌了。」

「相反，巴塞後衛如果大腳解圍，便會有觀眾發出噓聲，自從告魯夫年代已經開始。摩連奴執教之後，皇馬只是大腳長傳，要求迪馬利亞、C朗拿度快速反擊，現在加上加里夫巴利，他們根本不想踢足球。皇馬打反擊，7個人湧上前，卡斯米路在後防保護。」沙維說。

沙維又指出美斯可怕之處：「美斯從來不做花巧動作，他落場就是要殺死對手，他完全知道如何運用時間和空間，了解對手及自己人的走位，戰術上很有智慧。他根本不應該和任何人比較。至於C朗拿度近年轉在中路活動，他根本不適合這個位置。」

Ok

皇馬贏到咩獎盃

有那些感情
記得一清二楚

Madrid plotting Salah swoop

Real Madrid are planning a move for Liverpool's Mohamed Salah as an answer of sorts to Barcelona's deal for Philippe Coutinho, Gianluca Di Marzio reports.

你又無錯wor

班拿貝盃

歐霸

迷光頭同迷雲有咩分別🤔

雲yaya高2班波

沙拿既活力真係皇馬前線最缺
我覺得佢仲好過世3

你有冇睇皇馬對羅馬

咁算唔算噓名宿

有睇 知佢把握力好雞
但其實佢威脅性好撚大
撚爆馬些路

細路防守差
積又打唔起

上季有咁耐風流
今季有咁耐折墮

馬些路有乜人撚唔爆?

多謝光頭人

全英超KANE同世三係獨立於另一個LEVEL
其他拍埋去都係廢物 傻閪

拉膠封佢隻左腳已經廢佢一半武功啦
佢唔似肉盾出波耍家
要佢黎托柒咩

施華 迪布尼

迪布尼同施華係勁
特別迪布尼係有D遠射
但相對唔似KANE同世三可以一條友搞掂入埋波

咁講沾屎都係廢物

唔係 係傻閪

占士一條友=施華+迪布尼

沾屎廢物
迷沾傻閪

笑撚死
試下問利迷有得選要世3定沙拿

當年既bale仲癲kane同世三

緊係世三啦

一年踢唔到一半養佢唔起

啱啊 佢地先係皇馬最需要既人

沙拿好過世3 人唔笑狗都吠

話時話
世3好似想跟光頭佬

真名王點睇

水鳩左佢黎
再炒鳩光頭佬

話要沙拿果個真係智障
係快係有活力 不過單蹄呢 封死佢隻左腳就已經收皮

佢黎左唔會用唔著既
不過真係唔係最岩洗囉

屌你老母! 車路士強行留住夏薩特是殘忍的!

光頭佬做返助教

見到有球員屌柒光頭狗好爽

大聖

夏神同傾已經唔係我地嘅人

終於同摩佬啱key

光頭佬已經唔係我地嘅人

你愈迷愈垃圾

世三done deal 未

你ON撚9

買人未

Welcome 路維

世三等緊官宣

Real Madrid must reach the Champions League final before Florentino Perez will push through a move for Chelsea's Eden Hazard for manager Zinedine Zidane, reports Spanish outlet Mi Otra Liga .

買個後備龍都搞成半個月
真係買世三嘅話起碼都搞半年喇

別再記起
如何交波斬波世界無視我功勞

傾salah?

施丹：“引援？我不需要任何人”

◆

施丹出席了對陣紐文西亞比賽前的記者會。

“明天回到主場比賽，我們希望順利結束這輪淘汰賽。我不會告訴你們（和隊員們）開會的內容，那只是一次普通的隊內談話。我們在尋找解決辦法，希望改變現在的局面。比賽結果沒有達到預期，我們需要加倍努力。”

“或許有人覺得如果一名球員狀態不好，就應該把他排除出球隊。但我不這麼認為，我們都在一艘船上，我不會踢任何人落船。所有人都要為現在的情況負責，而不是一個或兩個人。引援？我不需要任何人，我只需要我的球隊，相信我的球員。（需要作出改變嗎？）我不這麼認為，一切都還沒結束，等到季尾再看吧，那時候就知道是否應該作出改變了。”

“在報導中，最讓我憤怒的是說我在挑戰主席和球會，並沒有，我是球會的一員。皇馬是皇馬，而我只是為皇馬工作的人。我改變不了外界的批評，所以當我有機會說話的時候我會傳達我的想法。我會誓死捍衛球隊，也會堅持自己的想法，直到球隊放棄我的那一天。”

goal夠話 Icardi 過埋體檢 等官宣
不過都似似地 唔翻國米跟操

其實 呢個冬季轉會窗 係4年黎 最重要 唔知光頭佬又有翻啲常理未
一過世盃 班球星又漲價
呢家 隻隻勁啲 都過億 等埋夏天 無兩億 唔洗旨意買
你話哂都皇馬 唔抽你 抽邊個。。。

最後十日

賣波衫都已經回報 咁型仔。。

條撚樣又唔買人又唔變陣既話
我驚佢捱唔到季尾咋 仲講乜撚野等到季尾再看

1月都過唔到啦

成就了登上球王我占的粉絲
人在此進亦猶豫退都未容易
猶望到占兒名留信史是如何合意
其實左腳遠射必靠我占

今個月簽到icardi 戒丁十年！！！

簽到世三/icardi 印十件送手足

仆街光頭佬叫停晒所有轉會

屌你老母全家死！

繼續4312到季尾
繼續用ISCO吧!

光頭佬幾時比人槍殺?

牙拖係咪俾賓周揸住左咩痛腳
我老母教都唔會再用啦

影左裸照

正選應該左翼:馬些路 中鋒:賓周 右翼:機司 同意正皮

關細路咩事
佢近排係差 但睇國王盃個場 肥牛咪又係一撚樣咁廢

［馬卡報］突發！施丹被炒

唔想見光頭老了 無佢就無賓周

source...

比佢打LW係因為佢成日衝上去唔返後 咪直頭打翼

細路嗰種打法真係好難攪

正路黎講防中係要補返佢個位

右路無咁空係因為摩迪靠右
補番哂d位
不過左邊既卻做得無摩迪咁好 所以先成日空哂

買人啦屌你老母

今年卡斯米路垃圾都不如
長期做唔到第一道屏障
唔知係唔係又係光頭佬條白痴仔要佢攻埋上去

俾佢休息下啦 依兩季差唔多全勤咁濟

真係呀媽都知點嬴你皇狗
揾2個快既企左右等你兩閘失位
其他人塞係禁區等阿朗帶甩波 / ISCO妹甩波 / 賓周馬控甩/傳失波
有波就向邊大腳斬

一失波之後全部人谷哂上去 之後再輸反擊 2:0

而家真係對咩組別都唔覺會贏

我卻真係攰 呢幾場攻完都無咩點番去防守

係時候申請sick leave

幾時先可以安心咁睇一場波
基本上依家每場都用預咗輸嘅心態去睇

繼續吹！！

死疤狗呢兩年見唔對路都用咁多錢買人
今年啲人回塘 光頭佬仲懵盛盛

光頭無個好人

其實佢不嬲都係咁踢
唔係話佢無責任 都係鳩鳩地
但呢家條防線更性感就出曬事

屌你老母光頭賊

唔知點解覺得佢好似推上咗一格咁
真係痴痴地

呢句真

@阿維

今晚有無人睇

米路近3季算係我地最好既防中
如果少D投訴 控制下情緒 拎少D無謂紅牌會更好

佢依家個打法都唔算防中喇
有時摩迪仲清波多過佢

內幕料 今晚🐷3球

成日插咗上去

前兩年米路打防中補中堅去左右閘d空位,同埋個時佢唔會上前,所以失球少同後面防守好咗,但係上年入咗幾球key goal,之後就一直上腦成日推波前進,跟住就比人打反擊

i totally agreed with u.

442

掃把佬咁樣先有得出

有LINK無?

有無link

後備有oscar?

掃把

yes

5月岩岩果球又幾瀟

辛

機師入波

反機師又輸

機師
1-0

機師又然

機司入頭鎚

咁狼既 咁都落鏟

呢個場面差唔多今季場場都有

4腳比人搞掂

收皮啦

劇本
70min被反cup
80min入isco kroos 米路
然後照輸

又要豬波

啱啱施巴呢下過人 正選11人邊個做到？

掃把牛尾巴?

好撚勁

機師兩粒
又然

機師

機師又然...

呢個球證好撚鬼 幾時對面落鏟完全唔中波都可以唔吹

吹得好慢

高仔好快 不過感覺啲波好飄
相反睇施巴真係好定 好波
傳波又到

想睇下oscar

通渠

光頭人又然

施巴踢落好似D老波骨咁

光頭佬末日鐘倒數

正又和左

頂得好靚

到底係咪賭緊波

皇馬做緊乜撚野

同一條友入你兩次

廢到

光頭人驚唔驚出街被人打

教防守果個

D後衞幼齒貴得黎又吹大左, 幾時先覺醒變番買勁既又即食

下年踢歐霸既時候

正牌佩狗死左

臨尾10分鐘呢個咩陣式黎
鋒線 isco 機司
中場 掃把 米路 洛蘭迪 高仔
完全比人壓住黎屌 玩d咁既陣式 光頭閪唔做發明家晒左佢

買返比比算啦

呢隊西波

本身已經輸緊,最後幾秒仲主動拎紅牌
幾無謂

6點鐘西波

擺明自己申請

點踢黃潛, 華西爭前4

屌奶星，真係唔敢睇之後既西甲

好彩冇睇

早晨 大家期待我皇出年踢歐霸嗎

要不是機司兩回合照顧貢獻四球照顧你們皇狗

魔翼

訓左無睇，俾對面炒幾多粒？

佩狗既霸氣去左邊啊?堂堂主席想買人就唔好撚理光頭佬啦 佢教成咁你遲早都要炒佢嫁啦

光頭佬被佩狗炒未？

陸衫靈係乜水 點解我會block左佢

Breaking !!!!!

西乙都和到 比上次和西丙有進步

又和，笑4

迷賓的煩膠 630

Man United table huge offer for Asensio

Manchester United have approached Macro Asensio with a massive offer to lure him away from Real Madrid, claims Don Balon .

6點半

630有正評

求下630同光頭佬一齊躝

連埋賓周

越鬧佢越興奮

恒大否認斟巴利 目標打造全本土陣容

近日有消息指中超廣洲恒大將再次大灑金錢，收購加里夫巴利和奧巴美揚等球星，不過球會已發聲明否認，並表示將以在2020年組成一支全中國球員為球會目標。

不過近日有指他們打算收購巴利、奧巴美揚和尼恩高蘭等球星，但恒大已發明否認︰「為配合中國的足球重整計劃，我們由去年起注重青訓，只收購適合現時中超水平的球員。」

「我們不會花不合理的巨資收購球星，把訓練本土球員視為球隊首要目標，希望建立一站式的訓練系統，培育一隊球員，目標是在2020年組成一支全中國球員陣容的球隊，令中國足球健康發展。」

屌拿星又贏唔到

機師forever

主場都可以和 買人啦屌你老母

皇馬主場出名廢

雖然作客都廢

最廢果個咪領隊

Welcome Marcelino

雲爺爺勁啲定拖勁啲

施丹續約：不代表甚麼

【體育】皇家馬德里主帥施丹承認，球隊於西班牙國王盃16 強次回合賽和紐文西亞後感到壓力，又指自己9月時所簽下的合約不代表甚麼。

施丹於周三西班牙國王盃晉身8強後，施丹（Zinedine Zidane）表示已與球會續了新合約，到2020年才屆滿。球隊在這場16強次回合只能賽和西乙球隊紐文西亞2:2，施丹坦言有壓力，並透過他說，「我不能想到兩至三年後的事，就算我有新合約，也沒有任何意義。」

此話正好與他早前接受《法國足球》訪問的言論相符，當時他受訪時表明知道自己沒可能執教皇家馬德里10年。

不過，施丹仍然滿意球員今場的表現，「對於那些比較少出場的球員，這並不容易。 我們踢了一場好波，但到最後可能缺乏了一點動力。」施丹說，「我很滿意球員所做到的，半場前及完場前的失球是有點可惜，但除此之外，我們有過一場精彩的比賽，做到了必須要做的事情。

躝啦 陷家剷

屌 不如再買小豆番嚟啦

佢次次都話很滿意陣容 唔買人
其實都冇期望
希望佢下半季會試下朗同賓周輪換
變下其他陣 想佢打下4231
比多啲機會施巴同高仔
我幾睇好施巴

#metoo 迷掃把
但係傳佢同光頭佬不和
佢想走 光頭佬實放

死疤狗榜首都買兩件 屌你老母光頭佬仲咁撚萌塞 幾時中風死

下個月對psg都響喪鐘 唔擺得耐

繼撚左約 屌佢老母

人地有料 光頭撚買左半季又唔用人 你老母放埋暴動都似

光頭佬終於眾叛親離了
ya!

仲要救完光頭佬都繼續雪

佢去疤應該好有前途 果陣比皇馬呃撚左過黎

但係去疤要做生滋狗喎

高仔迷有福了
btw 施巴都睇好

好過黎皇馬比光頭佬浪費青春

佢一賣掃把 我即刻永遠反佢老味

佢去既話 疤就可能唔洗買古天奴 打呲應該456左皇

打吡疤都係錫住皇咁嚟慢慢踢
如果對面真係當打吡咁爆seed攻點會淨係3粒

死攬賓周馬 唔買人已經要反啦

你老味連雲加都識買人

支持皇馬以原班人馬對決巴黎一洗頹風

76好似接手教阿記

光頭佬再輸一場加十六強出局炒硬

光頭佬仲以為自己戰術大師 搵高仔mk美欺 又係442
未踢都知又係燒味/mk實牙朗

上半場對面慢慢踢 下半場改一改戰術禁撚住皇打
人地美欺就真係拉空啦
笑撚死
上半場中柱果條垃圾無人mk先頂到果球炸
你估佢真係靚走位咩

其真一鳩樣 仲要賣山狗

好期待啊

法國啲法國人真係好萌塞
你可以話佢戰術見底
但我覺得佢仍然好相信自己
相信朗賓周一齊打唔撞位
相信朗打中鋒表現超群
信朗信賓周信機師

真心覺得十六強輸
尼馬同包皮fit到..
首回合卡華積仲要冇得出
不過如果輸完識變就好

預左啦 我地打比碩都輸啦

法國人根本係垃圾
二戰無論裝備、人數都完成德國 結果俾德國佬打到仆街
仲要投降

就算當皇成隊好似上屆歐聯決賽咁 fit 對家下隊 PGS 可能頂盡 5/5 波，但皇家下廢成咁，PGS 又越打越好，畀人 456 真係不是夢 ...

如果拖舟帶領呢隊皇出到線，我最多迷拖 ... 一個月

Conte 路維 定其他人

我期待呢日快啲到
等收皮 光頭佬

差差差！皇馬今賽季恐四大皆空

「一覺醒來，皇馬的比賽又是一場和波……」

面對乙級球隊紐文西亞，皇馬依然沒有做出積極的反應，在球場上沒能打出賞心悅目的足球，最終在班拿貝與對手2-2打和。賽後，西班牙媒體《馬卡報》感慨，「皇馬沒能提高，依靠華斯基斯的梅開二度，皇馬戰平了紐文西亞。」

此前，皇馬訓練課上，施丹與隊員進行了對話，一次自我批評會，持續時間為半個小時，施丹要求球員做出反應。但是現在看來，皇馬依然沒能振作起來。《馬卡報》自黑說：「需要另一場談話……」

今季的皇馬，稱得上磕磕絆絆。最近14場比賽，皇馬竟然有一半的比賽沒能取勝，其中輸給過赫羅納，主場輸給巴塞，歐聯作客不敵熱刺，與馬體會、畢爾包分別0-0戰平，此外被兩支低級別聯賽球隊，主場2-2戰平。上一次在西班牙盃作客戰平皇馬的低級別聯賽球隊，則是2005年的華拉度列，當時在班拿貝與皇馬1-1戰平，再往前則要追溯至1971年，當時拉科朗尼亞作客1-1戰平皇馬。

西甲賽場，皇馬落後榜首的巴塞多達16分，聯賽冠軍希望已經破滅，西班牙盃跟歐聯成為皇馬的重點目標。但是歐聯16強，皇馬面對實力強大的巴黎，銀河戰艦凶多吉小。而在西班牙盃賽場，皇馬也沒有踢出令人信服的表現，皇馬後備陣容一如主力陣容，踢得渾渾噩噩，讓人看不到希望。

毫無疑問，皇馬繼續這麼踢下去，今季只有四大皆空的命了……

（南南）

加媒驚人爆料：施丹不簽門將是為保親生仔

上週五，皇馬主席佩雷斯與施丹在自己的辦公室進行了商談，與此同時皇馬總經理荷西-山齊士也在現場。據《每日體育報》的消息，會談的內容就是佩雷斯告訴施丹，皇馬已經簽下了畢爾包門將艾利沙巴拿加。但是第二天，施丹參加賽前新聞記者會，直接說：「我不需要任何門將。」該報表示，佩雷斯與施丹關係破裂。

施丹為什麼不希望皇馬簽下年輕的門將呢？據《每日體育報》爆料，施丹是出於私人原因，他擔心這筆交易會阻礙他兒子盧卡的發展。目前，盧卡是皇馬的第三門將，位列拿華斯、卡斯拿之後。該報表示，現年19歲的盧卡，經常因為他在卡斯蒂亞的失誤撲救，已經在社交媒體平台出名。而23歲的艾利沙巴拿加，西班牙最好的門將之一，已經入選過西班牙隊。

據《每日體育報》的消息，皇馬有人指控施丹偏愛他的兒子。為了保護盧卡，施丹抵制簽約艾利沙巴拿加。上季則給恩佐大量的機會，事實上他配不上，離開皇馬之後恩佐也證明了這點。在艾拉維斯，恩佐已經解約離隊，加盟了瑞士球隊洛桑球會。

因為個人原因，簽約艾利沙巴拿加導致施丹與佩雷斯產生了分歧，這讓佩雷斯更加憤怒，加上皇馬近期戰績糟糕，落後巴塞多達16分。與巴黎的歐冠盃比賽將至關重要，這將影響施丹最終的命運。

疤好似又簽個中堅
光頭佬幾時醒

【施丹危險...】皇馬鎖定換帥首選——路維

據西班牙網站Soy Madridista的消息，皇馬主席佩雷斯決定不會跟施丹續約，賽季末施丹將告別皇馬。《每日體育報》對此進行了轉載報導。

該媒體指出，皇馬教練的第一人選，將是德國現任教練路維，此外熱刺教練普捷天奴也是皇馬的選擇之一。

據悉，皇馬已經與路維進行了聯繫，雙方談判也很順利。皇馬高層對此十分樂觀，相信路維會接受皇馬的工作，成為班拿貝的新主人。不過，目前最大的問題在於路維與德國國家隊的合約。路維與德國隊的合約將於2020年到期，因此世界盃之後他必須解除他的合約，這一切還要取決於德國足協。

如果皇馬邀請路維失敗，那麼皇馬將採取B方案，邀請熱刺教練普捷天奴。

《每日體育報》表示，不管施丹帶領皇馬取得什麼成就，即使帶領皇馬贏得歐聯冠軍，也無法拯救他的帥位。因為艾利沙巴拿加的事情，施丹跟佩雷斯的關係已經破裂。

皇馬死結如何解？靠施丹？C.朗？買人？

主場2-2戰平西乙球隊紐文西亞，皇馬仍然沒有讓人感覺到積極的反彈跡象。此前施丹組織的自我批評會似乎效果一般，《馬卡報》表示可能還需要另一場談話――今季至今，皇馬給人的印象就是磕磕絆絆，時不時就會無法取勝，32場各項比賽只贏了20場，勝率為62.5%。作為對比，皇馬上季60場各項比賽的勝率是73.3%，而巴塞今季各項比賽的勝率是72.4%；而即便是巴塞被認為被皇馬雙線壓制的上季，紅藍軍團59場各項比賽的勝率也有71.2%。

毫無疑問，皇馬今季的發揮不盡如人意，而且這樣的危機還在持續。銀河戰艦的問題出在很多方面，《馬卡報》就總結了皇馬不如巴塞的16點，其中包括球員個人發揮、球隊深度、教練用人、球員饑餓感等因素。可以肯定的是，皇馬目前在少賽一場的情況下西甲落後巴塞多達16分，其中的原因肯定不只是某一方面的。有人會說夏天的收購，有人會說施丹的排兵佈陣，還有人會說場上球員的狀態……這正是目前的皇馬面臨的尷尬處境：各種因素互相影響，形成了一個不知該從哪裡下手解開的死結。

收購是被反複提起的一個話題，畢竟球隊在失去莫拉達、J.洛和丹尼洛的情況下，後備深度的儲備沒能維持住，後備席能夠帶來的支援變少了。但這其實也不難理解，畢竟皇馬上季的陣容厚度堪稱是歷史級的，這樣的後備席儲備很難維持，幾名後備大將選擇離隊也是不奇怪的。而且在轉會市場上，皇馬其實有相應的運作，可以說一對一填補了幾個流失球員的位置。特奧頂替了干查奧，巴列霍頂替了比比，馬約萊爾頂替了莫拉達，施華路斯頂替了J.洛。在主要球員框架穩定的情況下，這些精明的操作當時還得到了一些稱讚。

有人說了，同位置頂替的話，這幾名球員很難起到莫拉達J.洛他們那樣的效果啊。這當然沒錯，沒人會覺得皇馬的後備實力能比上季還強，但現狀是後備球員甚至很難給球隊帶來足夠的幫助。這和球員上場時間分配不均是有直接關係的，施丹似乎並不太信任自己的後備席。換句話說，皇馬正選球員們的位子似乎坐得太穩了，即便出現一些狀態不太好的情況，似乎也更容易繼續得到信任。而在進行換人調整的時機上，施丹也顯得「慢半拍」，對使用後備來改變局面感到猶豫。西媒甚至曝出有皇馬後備當面指責施丹，有訓練狀態好的球員為什麼不用。

這樣的背景下，你很難把鍋全都甩給夏季轉會操作。因為以當時皇馬陣容之鼎盛，後備席削弱幾乎是必然的，再想引進大牌，對方可能也會考慮來皇馬的主力前景如何。因此補進一些嶄露頭角的本土青年才俊，不能說就一定是糟糕的選擇。何況買來的球員資質未必差，但主教練經常不使用或者不夠信任的話，自然就「顯得」球員不堪大用了。另外施丹也表示信任自己的陣容，會誓死捍衛這套陣容，甚至公開表示不計劃簽下艾利沙巴拿加。主教練沒有提出什麼對陣容的不滿，你似乎很難去說轉會操作的問題，何況買來人給不給用，這不在管理層的控制範圍內。

那麼頭號責任人是施丹嗎？關於這位法國教頭，今季確實有非常多的批評。他的陣型和戰術打法逐漸被摸透，歐聯決賽的正選陣容越來越不好使，進攻方式單調；換人調整慢，變化太少，後備席和新人機會越來越少，缺少保持球隊饑餓感的方式。另外施丹多少對失去莫拉達的影響準備不足，一邊說著不用買前鋒，另一邊又沒有解決實際問題。在皇馬陷入艱難局面的情況下，施丹加油鼓勁的話語多，實際拿出來的方案又少。西班牙媒體的消息稱，皇馬已經在尋找新帥人選了，路維和普捷天奴都是候選人。

施丹的排兵佈陣自然有可以指摘的地方，但球員們的表現又如何呢？C.朗拿度在西甲遲遲找不到入球感覺，上輪對陣切爾達甚至被《馬卡報》冠以「迷失」「什麼都不行」這樣的評價。賓施馬更是早就成為了各路媒體口誅筆伐的對象，他在門前的低效自然也讓皇馬損失了一些積分。攻擊線的問題可能相對更嚴重，但中後場出現的下滑同樣不能忽視。馬些路的防區屢屢被打穿，卻奧斯和莫迪歷的表現也比較掙扎，上季強度冠絕歐洲的中場線如今節奏明顯下來了。從期望入球的數據來看，皇馬西甲預期能攻入41.96球，實際只有32球，攻擊線的低效非常明顯。

期望入球是一個衡量球隊把握機會能力的指標，皇馬的實際入球比期望入球足足少了9.96個，這個數據是西甲最差的；作為對比，巴塞的實際入球只比期望值少了2.31個。而在球員方面，C.朗拿度和賓施馬的實際入球分別比期望值少了6.39個和4.27個，相當於說兩人加起來比預期足足少進了10球。這其中施丹能有多大責任呢？有些皇馬打和或者輸掉的比賽，銀河戰艦並不缺乏好機會，但到了門前就是不進，這和戰術安排未必有太大關係。球員跑動少，饑餓感不足，團結一致的氣氛受到破壞，這固然有教練的原因，但球員本身的原因也是存在的。

話說回來，上季皇馬的強勢，其實也有多方面因素的積極合力：厚度充實的陣容讓皇馬可以選擇豐富的打法和人員組合，能夠應對各種風格的對手，並讓C.朗拿度獲得足夠的休息機會；基於這套陣容帶來的深度和強度優勢，皇馬總能在相持階段突然發力拿下對手，擁有良好的體能和韌性；而這套陣容的組建，又是和皇馬的收購操作分不開的。這種作用可以是相互促進，自然也可以是相互拖累形成惡性循環。後備削弱了，正選的功勳讓後備得不到機會，施丹的安排不再那麼遊刃有餘；施丹的套路逐漸失效的情況下，球員個人壓力增加，又影響了個人發揮。

一支球隊在賽季中發揮的好壞，肯定都不是只由某一個因素決定的。巴塞今季狀態上佳，自然也是美斯（核心）、華維迪（教練）、保連奴（收購）都有功勞，主教練打造了體系，球隊買來了球員，球員們在更合適的體系下發揮自如，越踢越有把握。而對皇馬來說，目前就處於一個多方面因素都在起著負面影響的階段，而且看不出來破局的點在哪裡。買人？換帥？激發球員狀態？這三件事情似乎都有必要，而重新尋找一個推動球隊向前的合力點，是擺在皇馬面前的難題。

驚波仔點會有份上陣 曬氣啦

曝安察洛堤已與阿仙奴達4年協議 年薪1000萬歐

雲加

留意到好多隊都好忙
得光頭佬咁閪得閒

回收o仔 Vinícius 翻嚟都好吖
無翼用呀

成日話請普捷天奴，係有料熱刺唔洗做未來隊啦
黎到班大帝肯聽佢支笛咩

光頭賊不回收哥倫比亞人是殘忍的！

路維

踢完世界盃先嚟
即係古迪代半季？

食屎 不了

阿豬阿狗都好過拖舟

有冇手足中左六合彩可以比錢拖丹買人

光頭佬死都話最己陣，你比十億佢都冇撚用

比錢加賓周人工

1億港幣連幻幻都買唔到

皇馬2-2紐文西亞，華斯基斯梅開二度無奈和局收場

◆

華斯基斯的兩個入球是皇馬晉級國王盃下回合的關鍵，本週五將進行8強抽籤。

皇家馬德里在班拿貝球場進行了他們在2018年的首場比賽，2-2與紐文西亞握手言和，總比分5-2晉級下回合。

皇馬僅用了10分鐘就攻破了對手的大門，卡華積接到伊斯高的傳球後在禁區頂傳中，華斯基斯頭槌破門，1-0，隨後皇馬在第14分鐘阿辛斯奧的罰球及21分鐘華斯基斯的射門也有機會破網，但是紐文西亞在中場休息前扳平了比分。

換邊後，下半場第59分鐘，皇馬重新領先，還是華斯基斯：高華錫後場快速引球推進，並傳給邊路的阿辛斯奧，阿辛斯奧傳中，馬約拿頭槌二傳，華斯基斯門前掃射破門，2-1。

皇馬再度領先後，紐文西亞並沒有放棄，他們在第82分鐘扳平比分。皇馬無奈和局收場。

入球球員：華斯基斯⚽⚽
正選陣容：卡斯拿；卡華積（45'阿查夫）、華利祖、拿祖、菲奧；馬高斯·洛蘭迪、高華錫、施巴約斯、阿辛斯奧（61'伊斯高）；華斯基斯、馬約拿（76'卡斯米路）

嘥氣啦
柒咗咁耐都未炒仲要死唔買人佩狗都未做嘢我估起碼下季先有機

班後衛應該畀人撚到暈
前鋒繼續柒

雲加黎垃圾皇

爺爺典會肯走

路維黎= 賓周走 好期待

華倫西亞也簽入高基連了

屌你死車狗同我立即放人！

買埋雷斯 牙朗素 干地 改做皇家車路士

買古圖斯加世三就夠了
留返D錢買傾

講得好!

連華倫西亞都做野保住前4

我皇信心爆棚

輸越多越好

...估唔到冇入黎一輪你終於癡左線

太遲了 拖

世三

非爆閘

想問皇馬爆左價沙拉未

Welcome Hazard

Easy goal > 夏世三

DEAL DONE: Zinedine Zidane has confirmed he has signed a new contract at Real Madrid, keeping him at the club until 2020. (Source: @realmadrid)

轉會窗完

光頭賊面皮厚到

咁都要佩老細信佢先有得續嘅
希望上次班球員屌完佢會有改進

好撚嬲
巴塞贏咁多都係咁買人
光頭佬係咪已經走火入魔 痴撚咗線

每次入黎見到xxxxxx是殘忍的句野 笑左

被炒前既慰問金黎

Happy birthday to Real Madrid right-back Dani Carvajal! 🎂

份新約既違約金係咪少d

你知道得太多

疤5:0切
皇2:2切

唔洗點理疤狗個邊
淨係皇馬主場兩度賽和低組別球隊都夠醜怪
疤狗 華西 馬體冬窗都有增兵
唯獨成績最差既皇馬一個新球員都無

光頭佬自己落場踢，好似係

巴 ：mina 古天樂 兼放走冗員
華西：vietto 爆旋陀螺
下體：沙皮 又有Vitolo
我皇：沒有增兵需要 幼幼繼續坐bench 賓周繼續正選 442直到佛誕
莫講話球迷冇眼睇 球員都唔想踢 行行企企和波又一場

馬卡報依家淪落到自瀆佩狗會買尼馬

買左新球員光頭佬都唔會用 除非係世三

唔係邊有新聞做
光頭佬都話唔買人

除非係法國人

尼馬想唔想打歐霸

@臭jer佬

肥牛 黑人問號

唔知退休金 啊唔係違約金係幾多呢

法國人+阿爾及利亞裔契仔

如果當日奥巴美羊揀左代表法國 光頭佬會唔會睇上眼

對華倫輸埋應該炒得啦掛

世三續約！

記者：你會唔會同車路士續約
世三：會呀！古圖續完約，之後就到我

又打空炮

記者：你會唔會同車路士續約
古圖：會呀！世三續完約，之後就到我

尼馬，皇馬從未放棄

◆

皇馬做出了重大的決定，這將在未來幾年內產生連鎖反應—沒有任何比收購尼馬還重要。

2017年獲得的5座冠軍讓眾人相信這是皇馬多年成功的開始，但對於很多人來說，皇馬已經被遺忘…球迷們將可能的目光投向了這個冬季轉會窗口，但球會已經想得更遠。球隊未來的策略不僅僅是在球場上繼續戰無不勝，還要繼續延續2000年以來的巨星模式，皇馬需要一位巨星來重振球隊，現在來說沒有誰比尼馬更合適。

雖然球會繼續在尋找年輕天才方面持續不懈，比如雲尼捷斯這樣的球員，希望他有朝一日可以成為巨星。但他們對於現有巨星的挖掘仍在繼續，自從2014年夏天占士·洛迪古斯之後，皇馬就沒有再有像他這樣級別的球員引入。

麥巴比方面是因為如果簽下他，總花費可能超過4億歐元；其他球員比如簡尼、夏薩特或者添姆·華拿，他們沒有達到尼馬那樣的級別。如果尼馬到來，他就會像費高那樣給予巴塞造成巨大的打擊。

出於對大巴黎的尊重，皇馬不會繞過球會去與球員談判，儘管法國球會的本意是非賣品。但皇馬擁有PSG長期以來希望擁有的人—基斯坦奴·朗拿度。

皇馬知道簽下巴西人將會很複雜，但他們認為在2019年夏天有這個可能性。雖然在1月31日前任何事情都有可能發生，但所有跡象都表明球會將會等待。

賓施馬和拉莫斯繼續缺席訓練

◆

在國王盃晉級後，皇馬開始備戰週末對維拉利爾的比賽，賓施馬和拉莫斯繼續因傷缺席訓練。他們在室內與盧卡·施丹一起進行恢復訓練。

其他球員在室外進行了低強度訓練，射門練習和小型比賽，施丹徵調了卡斯迪拿的奧斯卡、迪希路以及莫哈與一隊一起進行了訓練。

皇馬本賽季的轉會支出在歐洲豪強中墊底

◆

一次又一次的，歐洲的轉會記錄在本賽季被打破，但是皇馬並沒有像其他歐陸巨人一樣一擲千金。歐洲的14支豪強在本賽季總共花費了24億左右的轉會資金，但是皇馬的成績表僅僅是4250萬歐元。

當然，這並不總是這樣，費倫天奴·佩雷斯以前曾經大手筆引入費高、施丹、碧咸、朗拿度、C朗和巴利…不過今年看起來似乎他正在改變策略，開始以更低的價格簽下年輕球員。在去年夏天，皇馬的引援僅僅是菲奧·靴南迪斯和丹尼·施巴約斯。

實際上，在過去的兩個賽季，皇馬在轉會市場上是賺錢的，通過出售莫拉達等球員，皇馬在過去兩個賽季的轉會市場上淨賺8400萬歐元。

另一邊，巴塞在本賽季花費了3.12億進行引援，他們到來了保連奴、丹比利，然後是今年冬天的古天奴。加泰羅尼亞球會並不孤單，車路士、祖雲達斯、利物浦、馬體會和曼聯的本賽季引援花費都超過了皇馬至少一倍。

尼馬真係吹大咗
就算買返嚟都無用

皇馬財困
賣晒所有星籌錢還債

究竟疤定巴黎先係鈀

哈

摩帥是無辜的！

夏狗我屌你老母臭閪

燈了

死夏狗仆街死啦

PSG強行留住尼馬是殘忍的

Welcome Neymar

我要阿傾

對面41212炒人5粒，我地同一個陣就不停和

留錢起球場
一切都係為球會

光頭佬=新雲加

哥倫比亞人回家吧！

咁雲加勁好多

一樣咁撚固執

爺爺可以不敗奪冠 光頭佬乜柒都無

好柒

光頭唔走應該都唔會傻仔肯嚟皇

屌你真名王又燈走人

占士回家就夠做

衛冕歐聯有今生無來世

既然乜人都買唔到 只可以信球員了 希望拖舟醒覺

佢會醒覺就唔會搞到今時今日咁

要起球場幫球會慳錢呀

Psg既支出係巴既收入喎，減返其實唔多

吾巧再燈啦

Marca leads with new links between Real Madrid and Neymar. They say Madrid are planning for the long-term and believe a star name is needed to reinvigorate the team's fortunes and lead them into a new era.

呢d新聞真係 成日吹我地買乜買柒 最後又乜柒都冇

唔報呢d有乜好報

尼馬已經係我地既人

希望可以報有咩球隊想買賓周

拜仁在禁錮占士是殘忍的

占士是皇馬最後一塊拼圖

Low lined up to replace Zidane

Joachim Low has been lined up by Real Madrid to take over as coach, if Zinedine Zidane is sacked at the end of the season, claims La Stampa, via AS.

到時啲球員要食佢鼻屎先有正選

路維帶埋華拿黎皇馬

西杯打雷加

鬥廢

已經聽到王騎d恥笑聲

人地巴一億買完丹比利又億幾買古仔
垃圾皇仲可以唔做野
理撚得條傻鳩光頭佬,買左先啦仆街佩狗
以前又唔見你咁聽領隊意見

賓狗就黎復出啦

SALAH IGNORING REAL MADRID RUMOURS TO REMAIN FOCUSED ON LIVERPOOL

Salah told Soccer Laduma: "Well, I have heard so many rumours it does not bother me any more.

"But I have been treated very well at Liverpool and right now, I belong to Liverpool and I am happy at Anfield.

"Let us leave it at that."

唔通過黎踢歐霸坐bench 宜家有料嘅係都去疤鈀

人地沙拿做開神 黎皇馬做法國佬二等公民托柒

比人笑慣了

大家一起深潛吧

Zidane: “I understand that people are surprised that our rivals are signing players and we are not. I have my players who are very good and I don't see anyone in the market who can change or improve something. In June yes but not now.”

Benzema is the best

don't see anyone can improve 就躝啦，講到D人腳咁勁，仲輸人地16分

Welcome Low

簽人未

佩狗食撚懵左嗎 仲唔行動

變咗雲加咁 唔買人又剩係用契仔

法國人👌

第時疤狗屌返尼馬插水都幾好笑

皇馬將在國王盃8強對利根尼斯

◆

在剛剛結束的抽籤儀式中，皇馬將在國王盃8強對利根尼斯，首回合比賽將在下周中的布達基球場進行，次回合將在下下周中的聖地牙哥·班拿貝球場進行。

國王盃8強：
利根尼斯VS皇家馬德里
愛斯賓奴VS巴塞羅那
馬德里體育會VS西維爾
華倫西亞VS艾拉維斯

發完夢未

今年輸成咁佩狗有咩做唔出

有 做唔出賣賓周

🧐

質素王已經準備好復出拯救西波皇

Plz come home James!!!

返黎好呀 套現買人

賣走新金童！套現再買傾加大把拿

朗 傾
占 卻 米 奶
是旦四個

有占有傾呢個陣我大膽講句毫無破碇

占乜鳩 有光頭佬一日你隻占都唔會有位置

諗下好喇 套完都唔會買人架喇

打黃潛 光頭佬氣數已盡

oh my James
You are Ichi Ban
無論你跟我離開遠近
其實我全部愛已經奔向你
You are the only one

再失分我唔信佩狗唔做野!!!!!!!!

RMC Sport has reported that Eden Hazard has agreed to join Real Madrid this summer after finishing this season with Chelsea.

Real Madrid are all set to make a historic move by signing Neymar for 400 million euros. [Quatro]

J啦皇狗

又話續左約

welcome

Welcome 世三

續約就真係要仆街死

btw 唔要泥馬得唔得 睇佢個樣唔順眼

400m
咁不如要傾同大巴拿

真

求加入po 頭

尼馬加夏神雙箭？ 姐係冇kane?
400m尼馬不如用黎買kane+dybala仲好啦

訓左冇睇
賓周馬死左未

Team A
Kane
Hazard Asensio Dybala
Kroos Casemiro
Theo Ramos Varane Carvajai
Kepa

Team B
Ronaldo Vinicius
Isco
Ceballos Kovacic Modric
Marcelo Nacho Vallejo Hakimi
Navas

唔洗再FF dybala Neymar hazard Kane 買到一個已經極限

講真尼馬點會黎
全球最高轉會價踢左一季都未夠
仲要之前踢過疤

得世三同kane有機姐下話 另外兩個諗唔到有咩理由會黎

辛尼 馬斯亞 迪斯拿 是但一件我都滿足

dnlm 我要Kane ar

+1

世三please

成班傻仔要乜春 龍門都唔買 咩世三卡尼笑撚死人咩

沾個freekick靚到

買完夏世三再買Kane

我皇幾時轉人射freekick

光頭賊整走占士是殘忍的！

法甲無違約金
Ff 尼馬都唔知做乜鳩

Agger
400m對鈀嚟講好多咩
鈀會因為錢賣尼馬咩
你放風想搞人
一陣好似疤狗咁
畀人地打包晒 摩迪 卻老去就真係仆街
（雖然佢地一定唔會咁25）

J尼馬做乜
條友真係上唔到大枱
又貪錢又麻煩
仲要做過疤
不了

暴君光頭人故步自封 步向滅亡

椰子想清洗小豆，小豆回家吧

Real Madrid were ready to pay 30-year-old Messi's 250m euro (£221.7m) buyout clause in 2013. (El Mundo - in Spanish)

Real Madrid turn to Roma's Alisson

Real Madrid have turned to Roma goalkeeper Alisson as a possible new No. 1 at the Bernabeu, reports Gianluca Di Marzio.

光頭佬唔識用佢架 係軒帥真心勁

蒜羆啦！唔好再 J 買邊個邊個啦！唔好有無謂嘅幻想，最已陣呀！

除非官宣 ...

占士勁到。。。。。

又冇掃把

屌奶星，之前一直反光頭賊 個個當我地鳩up唔識貨

Real Madrid move for Man City's Sterling

Real Madrid president Florentino Perez is in talks with Manchester City over the possible signing of Raheem Sterling, claims Don Balon.

james又有入波同助攻

反james:德甲=垃圾聯賽

反占出黎啦

買斷價好似一年比一年貴

james罰球勁撚到

唉........呢隊皇仲衰撚過利物蒲

反占：踢拜仁我媽媽都入到波

反james: 拜仁聯賽對手廢過西乙

今年軒帥將占士移去打cm
完全係贏哂今季既kroos

識咩丫你
控波唔痴腳入波係冇用架

想講既係討論拜狗可以死返去拜區

討論緊皇馬球員外借表現
同J達狗班傻閪是唔同的

佩狗D口味真係

好波！！！

唔會要呢件啦

唔洗返黎架啦 死心啦你

250係利個陣已經傳想要啦, 真係好撚驚成事

希望拜買斷

買都唔會買呢件啦

認同金毛，係都試買Sane

真係好想知有生之年會唔會見到isco可以做到入波助攻效率超越占士

入波助攻有撚用咩，最緊要係控波

死傻閪光頭佬
正係識玩燒味但放走個出波世界最勁既人
用個正係識玩地面既痴波仔

光頭佬呢到有問題

其實佢係拜咁好 返黎又一定後備 點解成日都話要佢返

因為身為皇迷 我想最頂尖既球員在陣中

咁你應該好滿足 我地已經有賓周同機司

咪臭係，美斯過黎都要坐後備

沾歐聯決賽出到？踢成點？

辛>>>>沾

出到既話上半場已經轟入左5球
唔洗比dybala玩

占踢得好拜仁實買斷
踢得唔好拜仁彈鐘番皇馬
皇馬都係唔會用
由佢借去拜仁果刻占士係皇馬已經完左

Real Madrid hope as Icardi can leave Inter ‘on one condition’

Real Madrid are being linked with signing Inter star Mauro Icardi and according to today’s edition of La Gazzetta dello Sport, the talented striker could leave the nerazzurri at the end of the season.

According to the Italian paper Icardi will push to leave Inter at the end of the current campaign should Inter fail to qualify for the Champions League. After a stunning start to the season, the Serie A giants are now sitting third in the table but Lazio and Roma are just behind them and have one match in hand.

Icardi has a € 110 million release clause included in his contract and Real Madrid could decide to match the player’s transfer fee at the end of the season as the Merengues are looking for a long-time replacement for Karim Benzema.

Icardi, however, could soon sign a new deal increasing his release clause to over € 200 million.

5球og

盧卡古？

Welcome Messi

巴塞正在禁錮美斯

應該係2&b

唔會 因為你一陣落街就會俾車撞死

嬲豬

反占巧惡

控波先叫踢波

去捧巴菜啦diu

迷沾黨十足D邪教咁

屌奶星，請路維嘅一定要回收占士！有信心臭屎佬識用占士呢啲一腳好波型嘅球員！

弱智光頭佬110買撚左先啦屌

臭屎佬好似都係控球在腳多

咩教練都唔會好似光頭佬咁主動削弱隊波

疤依家都唔玩控波啦

成季得一腳好波型球員？

你講緊新金童！？

沒有迷占營 只有皇馬營

反占=耶撚

占士前程已經不在自己掌控之中

其實都有好多 但係人地就唔會擺條垃圾係前面啦 又唔係無錢買人

法國佬面子真係大過天 唔認錯 固執

下個星期就要去馬德里見證對護級隊和波 好興奮

可能豬埋

等佢全場空晒先會識醒

得光頭佬一個法國人係咁仆街

雲yaya 賓周馬咪差唔多

12月個陣佩狗又話會買人

今晚可贏幾多粒？

摩佬

真荒謬 把自己看得那麼高
坐輸望和咋

掃把上錯賊船啊

佩狗幾時先發爛渣

希望高仔今晚有得出

今晚有3分
今個月戒J

贏唔贏都已經唔重要

保前4

永續拖舟，保住賓周

馬拉加炒咗主帥
下一個會係邊個

米高遲d會唔會返嚟教皇呢

998

999

1000